[KPOP] 2018 KPOP討論區 （11）

K-pop post係比對Kpop有興趣/中意K-pop 嘅人一齊傾下K-pop
K-pop post無任何立場
不論你係邊個歌手/團既fans
都歡迎大家討論!
大家可以係依個post
post下有關K-pop 嘅最新消息
post下最新既MV 節目 歌......
如果你係岩岩接觸/對K-pop有興趣嘅既人..
可以盡情問有關K-pop 嘅問題
我相信巴打/絲打們都樂意解答

記得尾位開新po

唔該晒你開post

唔該晒你開post

Momoland in LA

被譙騙錢落跑 退團3妹遭「火箭少女」河蟹

11人女團「火箭少女」成軍約2個月，接連而來的風波不減其人氣，上周高層內鬨正式爆發，孟美岐、吳宣儀及紫寧宣告退團，騰訊認為對方的指控不屬實，要求3人繼續履行合約，雙方撕破臉後，3人果真在最新活動海報神隱，慘淪最無辜的受害者。

孟美岐、吳宣儀、楊超越、段奧娟、Yamy、賴美雲、紫寧、Sunnee、李紫婷、傅菁、徐夢潔共11人從「創造101」脫穎而出組成「火箭少女」，出道以來陸續接下麥當勞代言和大大小小音樂活動，各自的微博粉絲數多達數百萬。

其中孟美岐、吳宣儀原屬韓團「宇宙少女」，在團內人氣最高，9日兩人所屬樂華娛樂和紫寧所屬麥銳娛樂，聯合發表聲明指控火箭少女的經紀公司騰訊海南周天娛樂罔顧藝人健康，安排不合理工作量，使得藝人生活作息全無保障，宣布退團。對此騰訊也發聲明反擊，直指擁有火箭少女成團2年內的獨家經紀權，要求樂華、麥銳需繼續履行合約。

如今退團風暴持續延燒，多數粉絲無法理解3人公司的決定，除了抗議對其他落選者不公外，也怒吼：「騙完錢後就想跑。」接著「火箭少女」將於18日舉辦發片記者會，隔天出席粉絲嘉年華活動，海報僅剩8名成員，少了孟美岐、吳宣儀及紫寧的照片，引起網路一片哀號，紛紛表達希望事件和平落幕的心願。

雪翻一年半載避吓風頭囉

係ig見到roy kim同davichi合唱左一小段
如果他日真係有合作就正

13日，NCT在各大官方SNS上預告了下半年的活動，突然公開的動態圖片引起了粉絲們的討論。上半年NCT超大型項目NCT2018進行了活動，下半年#NCTDREAM，NCT127以及NCT中國隊將進行出擊，來捕獲全球粉絲的心。

下半年首先展開活動的NCTDREAM是由10代組成的隊伍，上半年通過NCT2018展現了更加成熟的模樣，此次又會帶來怎樣的表演,引起大眾的期待。除此之外，以首爾為基礎的首爾隊NCT127也將帶著新專輯回歸，以中國為基礎的NCT中國隊也將正式出道，令人期待！

來源：OSEN
翻譯：韓國me2day

強國真係強國
好好地一個Show
都搞到特別柒

SM見到隊9%就開始急要搶返中國市場

咁隊9%又真係乞人憎架喎
最睇唔起呢啲選秀節目

咁搞法新女團有排都未出道

lm

好鐘意roy kim把聲

之前好似話新女團都想好似nct咁搞，不過nct都未搞得掂

因為你我做左momoland anti
煩到仆街

咪玩啦 SM點會投資咁多落女團到

sm仲未意識到nct係幾失敗咩

所以新女團咪未出道囉，傳聞red velvet 原本想好似nct咁加人(happiness mv），不過最後都無咁做

Cube到647俾人爆

647係邊個?

Dia

星材

有無新聞link?

得呢個 但岩岩否認咗

爭完出道機會入咗nct又要爭出歌機會

唔係Dispatch爆都唔係好信 今次又無俾人影到相 就算係真都打死唔認啦

Hyuna單野之後仲敢認 cube究竟得罪邊個

有冇btob fans講下 之前你地話btob都有 不過一齊得好小心 所以冇人理

Dia 嘅話好難信囉

DIA 啱啱comeback
mbk又成日自己做新聞

暗謀論少少 我覺得係cube近期上位 有公司驚 想打沉cube
當年fnc一上位都係咁
點解一有公司威脅到三大地位就會即刻瀨野

真定假都好 我都信係mbk嗰邊爆

有幾威脅呀
Cube就算全盛時期同三大仲有一大段距離喎

或者有少少potential做阿四都要打沉

nct小分隊都賣到10萬嘅
18人賣到三十萬
同期出道嚟講得佢哋有一位
但成績比投資預期失望

就算打壓都要你本身cube管教無方先打壓到爆到你咁多野出黎架
更何況ptg好似係私生脫飯回踩佢地喎？

唔覺yg
係都sm

Yg做左3大咁耐都仲係靠BB一隊野賺錢，第時真係收得皮

我講緊星材喱單
pentagon嗰單最on9係hyuna 做pentagon新都擺明唔夠致命啦

依家爆單拍拖出黎 相都唔洗有張
仲要係成個cube最紅嘅星材

2018最紅女團是誰？上半年音源銷量成績公布！Red Velvet僅奪第4...「冠軍得主」果然是她們！ 第一名真的太難超越了啦！

粉絲們還記得七月的夏日女團大亂鬥嗎？真的是各家女團都搶著在暑假回歸，逼粉絲們掏錢阿ㅋㅋㅋ而八月也不少大咖回歸，除了前陣子SM家的Red Velvet回歸之外，DIA也在9日以<Woo Woo>回歸啦！那麼就讓我們來回顧一下2018上半年女團的音源銷量TOP9吧！

TOP 9
Lovelyz 第四張迷你專輯《治癒》
總共賣出42,791張。
《治癒》是Lovelyz在4月發行的專輯， 主打歌為<那天的你 >，如同專輯名稱一樣，主打歌聽完也有種被治癒的感覺啊！

TOP 8
宇宙少女 第四張迷你專輯《Dream your dream》
總共賣出45,156張。
宇宙少女2月發行的這張專輯，成員EXY也有參與作詞作曲，最近因為成員吳宣儀、孟美岐參加中國版的《創造101》而掀起不少話題，最近兩人更是因為《火箭少女101》的合約問題立場變得尷尬，希望雙方可以趕快解決阿！

TOP 7
MAMAMOO 第六張迷你專輯《Yellow Flower》
總共賣出47,022張。
最會圈女粉的MAMAMOO果然銷量也不錯呢！這張專輯名稱「Yellow Flower」取自組合成員華莎代表色黃色，亦取其名字中「花」之意象，也是MAMAMOO「四季系列」的第一季節，讓人很期待之後一系列的作品阿！

TOP 6 + TOP 5
GFRIEND 第一張夏日迷你專輯《Sunny Summer》
總共賣出49,225張。
GFRIEND 第六張迷你專輯《Time For The Moon Night》
總共賣出81,697張。
GFRIEND發行的這兩張專輯間隔不到三個月，也是搶錢搶很兇的女團之ㄧ阿！雖然空白期短，但好險粉絲們都願意掏錢買單，已經在女團中奠定地位的GFRIEND未來發展也令人期待！

TOP 4
Red Velvet Repackage專輯《The Perfect Red Velvet》
總共賣出84,721張。
Red Velvet幾乎就是銷量的保證了，這張專輯是由第二張正規專輯所改版，主打歌<Bad Boy>超級洗腦也很耐聽阿！另外，這也是SM繼f(x)2011年發行正規一輯《Pinocchio》的改版專輯《Hot Summer》之後，時隔七年發布旗下女團的改版專輯阿！

TOP 3
BLACKPINK 首張迷你專輯《Square Up》
總共賣出181,276張。
BLACKPINK隔了一年空白期回歸之後，果然能量大爆發，這張專輯不只拿到海外共52國iTunes專輯排行榜冠軍的成績，還刷新韓國流行音樂歷史上女性歌手拿下最多國家榜單1位的紀錄阿！第3名真的當之無愧～

TOP 2
TWICE 《What is Love?》改版特別專輯《Summer Nights》
總共賣出292,091張。
「3個月一回歸」的TWICE不只在韓國人氣高，連在海外也是粉絲超多，4月才剛發行迷你專輯《What is Love?》，7月又以改版特別專輯《Summer Nights》回歸歌壇，ONCE們的錢包都還安好嗎？ㅋㅋㅋ果然是大勢女團﹐音源銷量也是數一數二阿！

TWICE改版特別專輯《Summer Nights》排在第二名，那麼到底誰才是第一名呢？
答案就是......

TOP 1
TWICE 第五張迷你專輯《What is Love?》
總共賣出342,760張。

第一名果然還是TWICE阿！真的只有TWICE能超越TWICE了啊！ㅋㅋㅋ
以上就是2018上半年度的女團音源銷量統計啦！想必下半年也是一場大廝殺，希望粉絲們喜歡的團體都能有好成績阿！

應該咁講
係靠bb先搵到咁多錢搞咁多野 例如投資其他產業
後面幾團搵到食既我估 不過養唔起yg

yg宜家想搞人地都未必有錢搞

依家BTS 好少上韓國綜藝
係咪比三大打壓 ？

2大好喇 邊關jyp事

BTS 威脅到SM地位
應該威脅到EXO

【starnews獨家】[H.O.T,10月13日~14日在蠶室主競技場舉辦演唱會!]13日根據starnews獨家報道,#hot[超話]#將於10月13日&14日在首爾蠶室室內奧林匹克主競技場舉辦演唱會.這也是自2001年後組合時隔約17年的大規模公演.隨後成員#Tonyan[超話]#表示"確實將於10月13日&14日在蠶室主競技場舉辦演唱會,是為了長久以來等待的粉絲們的演唱會.另外,目前還沒有演唱會以外的專輯發表或者出演節目的活動計劃."

威脅sm地位就未至於，不過exo地位就

下年exo陸逐入伍 bts真係正式起山頂

EXO 前浪哥...捨得返嚟未？

大陸人仔賺到笑 佢想返sm都唔比啦

估唔到Apink今次咁好成積都入唔到top 9

GIDLE BLACKPINK

佢打錯 gf成績中間插返apink先岩
台霉質素唔意外

唔係已經超越左啦咩

姐係下年就到防彈出事

其實以sm依家嘅地位駛乜出手打壓人
一兩個團比人超左又有咩所謂
佢個娛樂事業版圖咁大 gagman同演員有排都未有人睇到佢地車尾燈
反而yg個位置就真係會被動搖有需要去搞人

最大個個92年 即係仲可以玩多2年 但好似連出國都有限制

真係估唔到bp高rv咁多
18萬 vs 8萬

Cube擺明被人追擊，全公司無一幸免
最要出陣事都係ace/最揾錢嗰幾個
ptg hui, edawn、hyuna、星材
睇嚟有人好想CUBE收皮

東南亞機械女團

就算有冇比人打壓 佢地行程排到出年都唔知得唔得閒

好似佢地呢d大勢團一日都唔知有冇得休息
以前hani話自己一日訓得兩三個鐘

Exo好似好耐無cb 係咪因為要俾nct上位

因為有人唔肯歸隊 又唔係退團

BTOB陸星材爆熱戀！ 秘密交往DIA主恩7個月

南韓人氣團體BTOB成員陸星材主演《鬼怪》在台打開知名度，13日被爆出和女團DIA成員
主恩熱戀中，據關係人士表示，兩人在1月開始交往至今，他和女方同是1995年生，雙方是
透過朋友認識的。

▲陸星材和主恩爆出熱戀消息。（圖／翻攝自陸星材、主恩IG）

據韓媒《Newsen》報導，陸星材雖然是主恩的前輩，不過兩人實際年齡相同，在和朋友的
聚會中認識，雙方很聊得來，也因此很快速就變得親近，今年1月發展成為戀人關係。關
係人士透露，「兩人都是現役偶像，但在忙碌的行程中，還是會找出零碎時間約會。」

除此之外，關係人士也透露，陸星材和主恩的友人大多知道兩人是情侶，對於戀人關係沒
有刻意隱瞞。對此，DIA所屬經紀公司MBK娛樂表示，和本人確認後，「主恩與陸星材只是
在友人的聚會上碰過面，並非正在交往的關係。」

圖都冇張 宣傳嚟

限5次 人哋worldtour成年 都冇得隨便返屋企

支那人本性盡現

慘 基本上我估除左bigbang 其他入完伍既都上唔返一線

趁有得捱要搏盡無悔
廣告商都講到明只要請到bts 任開價都得
又有歐美市場照住 老閪都唔休息啦

除非飛甩隊友賺人仔
我們中國有句老話：長江後浪推前浪

前浪永遠站在山頂上

上年人歌大田個concert請左bts個v做special mc
睇佢好似好無精神呆呆滯滯咁 真係有錢都分分鐘冇命享

17首ost上到第1

歡迎返黎啊率智

其實佢地應該無想像中揾咁多
始終啲歌又唔係自己寫
美國啲公司又分一大筆
又未有自己tour

歌好似唔錯

如果我無記錯，上年營業額定唔知利潤係100億

CUBE同P社仲壓榨過SM
SM D 歌係請/收歐美作曲家作返黎
CUBE同P社明明D人係自作曲/搵本地作曲家
但仲敢抽咁多

22日，Big Hit Ent.公開了2017年的審計報告書。根據相關數據顯示，2017年Big Hit的銷售額為924億韓元，營業利潤為325億韓元，淨盈利246億韓元，創下了有史以來的最高業績紀錄。

佢地係自作+公司所屬PRODUCER
已經世界TOUR左兩三年喇
今年暫時公開左北美、歐洲、日本33場，亞洲同南美應該要等出年
美國事務依加係Columbia Records負責

佢地都搵得唔多既話 其他團係咪食穀種

可能普通打工仔人工

繼續吹

BTOB都渣得起歐洲跑車
何況佢地....

連登仔fg人工仲多

兩睇啦，細公司都要運作，唔抽番咁多可能真係冇水
SM本身個底夠厚，全世界都係有錢就所有事都易達成得多嘅
(明哂highlight班社長點解走得咁撇脫
後期仲咁樣對佢地真係靠自己好過
btob真係祝佢地運 )

SM個physical sales雖然知咗好多年，但係每次睇都忍唔住笑咗出嚟

bts 點會賺得少呀，佢地一隊救全公司喎
正常都對佢地好留住佢地啦
走L咗咁點算

連登個個fg 10萬

starship,pledis 海外活動 藝人有成7,80%咁高
pinky同宇少嗰3個喺中國咁多野做 實發過豬頭

講起錢 應該睇埋呢個

【TOPIC】pann熱議!! 2018年上半年愛豆總收入TOP5
1.#東方神起[超話]# 1957億韓元
2.#EXO[超話]# 706億韓元
3.#防彈少年團[超話]# 554億韓元
4.#SuperJunior[超話]# 398億韓元
5.#TWICE[超話]# 368億韓元
數據來源：wikipedia, hakuhodo, Hanteo, oricon

原來sj收入咁高 又話佢地本土唔紅

只計韓國本土

巡演夠食啦 不過我覺得好多數據都唔夠多

見到東神就知唔係啦 係全球
不過好多方面冇提 都係大概估算下

都係 聽聞e.l.f係飯圈最專一嘅團隊

代言、廣告果D都未計
ELF好多都結晒婚生埋仔
男團淨做演唱會都搵得多過女團咁辛苦咁CB

sj又係神奇 平時既走1-2個都收收地皮 佢地走左成半都唔斷氣

泡菜都仲係好男尊女卑

我知佢海外人氣高得好交關
前幾日台灣kflow拼盤佢地一出場成個場都係藍色燈海 勁撚癲

台灣一向係主場 大多數入kpop坑都係因為sj

可能fan service做得好 而家d團好多隻眼生起頭頂 fans等咁多粒鐘接機連say hi都冇走上車走

肯洗錢嘅男飯都係鐘意追容易見得到嘅偶像 結婚/拍拖後仲易會脫飯

望住SM海外活動分%咁高就知道海外fans對SM藝人幾重要

男飯好多都同時追幾隊女團，睇連登就知
一有新女團出/ 班女同人拍拖or傳緋聞 就好易脫飯

同埋女追idol嘅行動力真係高好多 d男團女團嘅韓站幾乎都係女性經營 就算有男嘅都好少

不過睇都feel到佢地仲好比心機做
都差唔到上神檯咁滯 但呢兩次cb完全冇hea做
特別係今次首歌

男人有錢寧願落club溝女

佢地真係好比心機好努力
大家都努力堅守住sj

日本個市場真係好重要

好多錢

無第一首咁正喎 成首歌最好聽係teaser果一句

我都好欣賞佢地
都老團仲keep住咁有heart
Btw 最近佢地係咪比rv fans追擊
見youtube cm同twitter都好似有d火藥味

選秀節目都可以搞到成套cctvb電視劇咁
強國不愧係強國

副歌吹口哨個到最好聽

男飯多數都係J唔係追

樂華回應

好睇過TBB

其實係男女追星諗法唔同而令到咁大分野

男：多數都係J
女：當佢係男朋友/理想對象/老公

所以多數都係聽到站姐，你有幾可幾過話有站哥？

唔知blink今次會唔佢出手踩佢地兩腳

SJ真係當成隊係自己造出嚟嘅品牌咁好用心去經營
同埋佢地投資咗唔少落台灣度
而且佢地真係經歷咗好多嘢呀吊

唔係唔會吓嘛
唔係等BP CB期間有咩做？
班blink好忙架

喺大陸真係冇嘢發生唔到

YG職員自殺前控訴「超時工作到無法走路」！聽鐘鉉歌療傷

南韓三大經紀公司之一YG娛樂，培養出BIGBANG、2NE1等知名夯團，但背後勞工血汗不為人知，有一名YG娛樂女職員，驚傳在3月底輕生成功，翻閱她的IG生前控訴「超時工作到無法走路」，每天工時至少13小時，疑似不堪壓力自殺。

直到本月初，友人代為在她IG上發文，「我寫下來告知大家，朋友們與追蹤者，你們所知道的這個女孩Jie，已決定在2018年3月31日結束自己的生命。為了回憶，將會保留此帳號，請永遠記得美好的她。」

其實這位名叫Jie的YG職員，在今年3月27日就曾PO出兩張照片，一張是她手打著點滴，一張背景有YG娛樂LOGO，她用英文寫下「因為超量工作，我又得睡在這裡，工作到無法走路，如果沒有IG還真的找不到傳達我心情的方法，因為即使我傳訊給同事、朋友，都沒有辦法得到回應。」

接著Jie繼續控訴，「我突然每天工作變成13小時，在回去工作之前，我現在每天只能睡3小時，和大家都漸行漸遠，直到我再也不存在，現在我甚至無法好好說明，我沒辦法再這樣下去了。」

接著在3月29日，她發出照片內容拍下「再見了」的標語，旁邊留言寫下「很抱歉」，推論就是在自殺的前2天已有警訊，可惜最終還是沒能挽回年輕的生命。

雖然無法得知該名工作人員擔任的職位，但根據她IG顯示，應該是在YG已經至少7、8年的老員工（有BIGBANG在2011年《Love Song》時期造型舊照），而她長時間疑似有失眠、孤單的症狀，今年初發照片截圖自家公司歌手LEE HI演唱SHINee鐘鉉寫的《嘆息》，稱讚是一首能為自己療傷，給予力量的歌。

到底呢間公司D管理同架構可以差成點 RIP

即係全團11人先係周天負責者
單獨佢應該控制唔到
講到好似人地已經轉簽左比佢咁

空降20

幾好睇 日日新鮮

其實呢行係好難唔超時工作
有時撐住繼續做落去都係因為鍾意份工
OT呢家嘢...香港就睇工種先有補水...orz

不過，當大家都咁樣OT嘅情況下
公司又on9又仆街然後個個好似楊菊花咁樣咁鍾意傷口上灑鹽...
咁咪...............囉

新鮮花生日日送到

OT完有成果咪繼續熱情pay囉
但OT完無結果唔知做咩
仲要比人屌你地無做嘢嫁？凍櫃嚟喎
呢個咁嘅管理制度唔應該係上市公司囉

其實唔差
係唔夠洗腦
無咩記憶點

但係往往上市公司先係咁西...

不過西都有分程度
YG...隨時西到唔見盡頭

朝令夕改
cb無限期delay

有冇朝令都成問題
根本冇諗住俾你地CB
老楊不嬲都係諗我點樣上多啲鏡

好似玩緊捉字蝨咁

做完啲野又要改又出唔街

今季包尾出道個個會唔會又係主唱位呢

啲人又好玩

Dia初一位

感覺都係一首，CLC唱會唔紅，佢地唱會紅既歌
講到咁，好慘CLC

The Show又救一團
不過值得恭喜啦
之前sc講到咁慘 今次拎到1位 超碼有啲交待

其實都唔覺可以幾救到
攞完都係咁煤

成員都講到明今次成績唔好唔會再cb

16年出道女團

Momoland 同 DIA 都有第一

Gugudan 同 WJSN 仲未有

原來我覆錯post sorry

DIA 15年出道咖

幾特別 都唔錯
口哨聲好入腦
Minnie同Miyeon 靚咗

唔攞仲霉 1位價值在於商演
有1位多啲人搵之餘價錢叫得高啲
叫有少少成績啦 好過冇
話哂IOI系女團第一隊1位

咁就 好過CLC了

原來係第一隊 ？
Pristin有冇拎過？

冇

依家睇返請夏真係醒目女

四代女團除咗3大加gf mmm
係得mml lovelyz omg idle 拎過一位咖咋

所以業ioi系團嚟講係一小個進步

請夏fatfat 長期音源上位圈 又多商演
雖然冇1位 但叫價能力唔會差
又自己食哂收入 唔駛同人分

咁都要佢有實力嘅 女idol solo真係唔多 但要跑出難度都極高

miyeon不嬲靚
同隊個北姑都幾正

恩真腳頭真係好

同埋請夏自己已經好夠特色
你擺佢落一隊反而埋沒咗佢
(睇過生放，唔講唱成點先，起碼佢個stage吸引過哂啲女團先)

101 個班

泰河。入momoland 攞到第一
田小娟。入(G)I-DLE攞第一
恩彬。入CLC

CLC只係秉承番佢地師兄btob浸霉氣

mbk發現左dia成功要訣

間公司真係好垃圾成日屎忽痕加人 ，講真團魂邊會好 其他團拎一位既時候都會互相攬下抱下，段片裡面彩妍同珠恩好似大家唔識大家咁，又無咩表情

Btob都霉
雖然係大器晚成啫 未至於霉啊嘛

呢兩首其實都係(G)I-DLE隊長既自作曲，自然會度身定做啲

佢地係好霉
男團要成3年先有1位
咁都唔叫霉唔知叫咩好
係連飯都覺得佢地霉
嚟香港開得6~7成
公司喺韓國推佢地唔起就推去日本咁先維持到

續咗約冇咩大器晚成架喇
唔好再霉落去就算

起碼諗掂自己段rap先

CLC唱極首歌都好似唔係自己嘅咁
一係似首歌邊個唱都得，一係就開緊人地首歌咁
明明一開始出道嗰陣都好地地.........

依家香港開仲係得6~7成？

Dia第一, 要學我樓下間學校個banner寫, 要"常懷主恩"囉....

佢間公司真大膽

[閒聊] Blink/Blonk 惹事懶人包 (BLACKPINK)

唔係諗住會有幾多
(朋友去完匯報返嚟講的，佢表示台上見到咁多吉位都表示老尷
咁當時未續約嘅 )

大細場都開過，都係咁上下%

BTOB陸星材因為果斷的應對而備受關注，13日在V app與粉絲直播互動。

在這一天，成員們在徐恩光入伍前，進行了最後的團體直播，展現出了深厚的友情。

陸星材說："BTOB"今天在熱搜上真的不得了耶，為什麼呢，是因為VLIVE嗎？

之後在位子上坐下並拿起飲料來喝，但手上的杯子吸引了目光。

杯子的底部被寫上了"禁吃"的字樣。

'禁吃'是禁止食用的意思(註*)。看起來就像是對於稍早前與DIA主恩的戀愛消息的回覆。

註*：'禁吃'，網路用語，指不要對無理、沒有根據的言論或行動給予任何關注。

Cr.ptt

根據wiki
佢公司得佢一個

同埋多事睇埋wiki
佢一個賣碟已經多過CLC一團
CLC 真係可以拜L拜

團內都一堆唯飯成日互踩啦
踩埋自己公司好出奇咩

一陣可能會有人話係fans 問題唔關成員事
但我就覺乜野團就出乜fans

其實btob都唔係咁霉姐
音源成績空降有top5 仲要keep到好耐下
cb有一位仲要唔止一個
綜藝資源都有 拍劇又有星材仲要係紅既
係韓國開con都好多fans下

啱啱諗住去查證下呢單新聞的真偽，點知那個Jie的Twitter同IG都已經刪哂...得番2016年佢like過的其他人RT佢IG上的勝利舊相的記錄...

如果呢個係YG的Marketing所為，咁佢地應該係成間公司最有效率的部門

12年出道，15年先第1個一位
16年先叫做好啲啲
梗係啦，如果最近嗰17年嗰次都仲唔拎多啲一位的話
1, 冇哂競爭力
2, 還會續約嗎？
3, 公司冇埋佢地執7得架喇 (唔係靠五角形吓嘛 都未回到本 )

佢地個團綜係自己話搞先有
唔係的話公司根本冇諗住俾佢地
星材紅完一排而家已經冇哂聲氣拜9拜again

韓國開con都少飯的話呢團摺9得架喇

如果係路人講可信程度未必咁高
出自飯把口先係最真實

YG係得呢方面先係最有效率
其他都係冰格級

呢首歌都拎到一位

就咁攞用幾耐黎攞一位去判斷一隊霉唔霉好膚淺
D團好早紅攞一位但之後解散點計

其實9% SM有份策劃
點解咁多人唔知

係fans都知btob一年比一年做得好
一年比一年多fans
依家音源一位 public recognition又好

一個fans話依家嘅btob霉
一係就係純粹diss下自己偶像但你又當認真
一係就根本唔係fans

聽落佢隻碟第一首SIDE TRACK 조아? 조아!仲啱做主打

Soyeon真係抵佢紅
唔靚但好有台型 作啲歌又幾好

SM應該都預左架啦 個概念咁奇怪
加上又唔夠比心機推 今年2018個企劃每個分隊除開都係得1-2個星期打歌 有幾個人氣成員可以有年幾空白期
依家應該仲係想推廣個概念而唔係佢地隊野住
BTW佢地都唔差啦 依家成個男團生態比人壟斷曬 銷量都可以係2018上半年頭五
我諗公司認真推佢地都係支那隊出道之後

NCT只係滿足李秀滿既心願 SM要靠佢地孭飛有D難度

無留意開中娛
你講先知原來SM有份，
我都係上淘寶買野拎去睇演唱會時，
見到評價d人個個都係去睇演唱會，
佢哋講話買黎去睇9%我先識

雖然首歌聽落冇出道歌咁正咁
但都成功令我不停loop Soyeon

滿滿都忍左好耐了
SJ等到依家十幾年

但李生唔係已經半退休咩？
本身想每個國家都有一團在地成員然後形成一個nct group
但依家推日本都仲係用韓國成員嚟推
要人哋國家娛樂圈肯比你玩埋一份唔係佢想像中咁易
人地國家個餅就得咁大，憑咩我要分d市場比你？人哋當地娛樂圈人唔肯jon就自然會無咩資源上到當地電視

個企劃太大 實在太難追

費時喺AID post講
其實都不和到好出面
除咗eunice之外好似個個都當彩妍透明咁
彩妍個樣一直尷尬到完場

其實個人認為(G)-idle喺一堆101紅咗嘅練習生入面出道得幾成功嘅一團
一嚟佢地路線明確 二嚟唔使得soyeon撐起成場 每個人都幾有佢地各自嘅特色

同個時missa差不多

其實係mnh其他練習生太細
同齡好似得一個
不過社長係醒目 安排佢solo

有才華 自己作 同埋佢啲rap好好 唔係夾硬搵個唔唱得去rap

miss A 2.0

mnh新開 請夏係最早既練習生
原本公司係地庫 靠請夏商演
已經搬上左二樓 又買左新經理人車

之前roller coaster又捨得用錢搵人作曲
係二百幾首歌入面簡出黎
Groovyroom首my paradise都係其中一首

SM下半年偶像回歸計畫外洩！少時有2次但主力放在「他們」

記者吳孟庭／綜合報導

南韓最大經紀公司SM娛樂下半年偶像回歸計畫外洩，從8月Red Velvet迷你專輯開始，下一組由Super Junior東海、銀赫接棒，少女時代包含小分隊與個人也會有2次回歸，除了EXO外，到年底將全力大推新生代男團NCT！

臉書아이돌 연구소公開SM娛樂下半年偶像歌手回歸計畫，Red Velvet剛於8月6日發行第二張韓語夏日迷你專輯《Summer Magic》，正在各大節目宣傳主打歌《Power Up》，不過粉絲很快又能見到她們，下半年還有第二度回歸行程，今年包含改版專輯宣傳，她們就勤奮回歸3次。

▲Red Velvet下半年預計有2次回歸。（圖／翻攝自Facebook／RedVelvet）

Super Junior繼4月推出正規八輯後續專輯《Replay》，主打歌《Lo siento》風靡南美，小分隊D&E（東海與銀赫）將會率先回歸樂壇，第二張迷你專輯《'Bout You》睽違3年，將於本月16日發行。而其實SJ日前公開一份月曆，疑似每個月都會有小分隊或個人活動，讓粉絲十分期待。

▲Super Junior D&E久違合體發片啦。（圖／翻攝自IG／superjunior）

女團方面還有少女時代，剩下5人留在SM，預計將以「小分隊」方式回歸樂壇，雖然目前還沒公開詳細內容，但已被排入SM回歸歌手行列。另外一個驚喜消息則是主唱太妍的solo回歸，她6月才剛發行第三張迷你專輯《Something New》，粉絲下半年可以期待第二張正規專輯。

▲少女時代、太妍分別在下半年回歸。（圖／翻攝自Sunny IG、少女時代臉書）

當然銷量王EXO也不能缺席，今年他們只有發行日文專輯，以及小分隊CBX的活動，SM預計將在少女時代與太妍回歸中間，讓期待已久的EXO-L（粉絲名稱）摩拳擦掌盛大迎接偶像回歸。

不過其實SM娛樂下半年主力放在新生代男團NCT，包含子分隊NCT Dream、NCT127接續回歸，還有NCT中國小分隊即將出道。另外東方神起、SHINee、f(x)韓國回歸計畫尚未傳出。

▲SM下半年偶像回歸計畫外洩。（圖／翻攝自Facebook／아이돌 연구소）

吳書靜走左未？

走左好耐
同齡練習生應該得返請夏個室友

另外東方神起、SHINee、f(x)韓國回歸計畫尚未傳出。
寫嚟做咩

Dia 正囉唔該
一位粗卡
CLC 應該仲有一次cb機會 支持下啦 真係唔係咁差

BTW (G) idle >blackpink

首歌悶到嘔奶
又唔入腦連口水歌都稱上
頭一兩年啲歌反而重好聽啲
但當時啲live差到災難都講唔上
Youtube無晒Somehow MR Removed
無得精彩重溫

你死啦
啲blink一定瘋狂追擊你

我覺得17年Missing You係Btob既高峰，多左好多fans
今年果隻已經差左，加上Cube對佢地既宣傳真係差，不停商演搵錢，恩光旼赫昌燮都今年都會入伍，人氣真係好難keep

因為佢哋好似唔係依家社長嘅親生仔
係上任留低嘅企劃
P團先係現任親手推出嚟

但missA本身唔算太差
唔算好紅但間唔中都拎一位
同埋人氣唔係靠晒Suzy帶起

但Dia無咗彩妍就......

想睇片

咁呢點係兩件事嚟
就算同事A跑數好叻，成條team等佢開飯
但條team d人唔鐘意佢就係唔鐘意佢

想睇

不和原因係睇唔過眼資源傾斜落彩妍到定點呢唔知

今年嗰隻其實音源都唔差
冇咩一位係輸俾機械人遮

其實101娟姐紅係一個異數
眼見debut song 完全冇noise 仲唔食住ioi 條水狂推娟姐
推又食唔推又食 有錢唔通唔搵咩你叫mbk

仲要佢都唱得兩嘴，佢s1 再評價 pick me 唱得幾穩

如果will you go out with me嗰時拎會好好多囉其實
呢首真係唔知做乜

你quote緊呢段咪有片囉

睇唔到啲咩
睇正CLC

屌自膠 唔怪得好似冇人明我講乜咁
上面段片cut咗

4:00 彩妍個尷尬樣尷尬眼神

其實will you go out with me旋律幾好聽，又夠開心活力，更加值得一位。

已經唔記得
依家DIA係唔係得彩妍係MBK親生女
其他幾個都好似係其他公司既練習生嚟

佢不嬲都係呢個樣

新加嗰個主唱都好似係？呢層真係唔知
但呢隊野 真心冇乜實力又冇團魂
眼紅彩妍都冇用架喇 真係得佢有market可以點
隊長又rap得咁難聽
主唱一個又咪嘴一個又馬面 係yebin好啲囉
其他嗰啲又奇奇怪怪咁
somyi成隻et咁
Jenny 應該係罕有零存在感嘅門面
淨低嗰個好似唱得下但又冇人識
紅到一個有錢分佢地應該感謝彩妍啦
見到佢要自己塞入去隊入面搵位企真係心up
同ioi拎show champ嗰陣個種開心好唔同

yebin睇左the unit好感有加分 佢知自己唔主動等收檔 雖然組合冇大紅 但我兒家起碼認得佢同彩妍 仲有樣衰個件

最好睇晒成段啦 尤其eunchae同佢對望個段
對比當年I.O.I

個反應都唔一樣

今時今日真係好強顏歡笑 幾慘既 但佢冇本事solo 佢唱得好 仲唔成段副歌比晒佢唱咩

公司同事同中同/大同既分別

佢放係組合真係好掂 佢啲隊友又唔差

新主唱主恩係之前選秀節目出身
Jenny係Gfriend預備成員
團魂呢樣野真係從來都感受唔到
尤其個時yebin上the unit公開講佢地係鄭彩妍and friends
雖然都知係事實 但由成員本人親口講真係唔太好受
加上之前恩真退團
都估到大限已到

Jenny 都好慘 source music 係咁推遲debut 諗住有mbk 入 即出道仲唔係行運
點知gfriend 跑出 on the road cb 仲要照抄番gfriend me gustas tu style 仲要做邊緣人
次次Cb 唱兩句 will you go out with me 唱6秒

我都諗唔到有咩例子係由細公司轉入大公司之後大公司要抄細公司concept黎cb既例子

以金光豬份人
睇T-ARA就知
只要係搵到錢OR親生女(即係恐龍&恩靜)
資源就會向佢地傾斜
除非真係本身好有野心同能力(如孝敏)
否則想係隻豬手下有位出
轉公司會實際啲

唔係啵 日本隊都未出

NCT127咪係日本出過碟出咗道囉

大大力bin屍

F(x) 可能都係等完約，或者完約前cb一次

睇過發佈會 滿叔話會有JAPAN TEAM
127應該唔係正式

oh..我覺得係個計劃投資太多令sm唔可以輕易斬纜 唯有繼續投資溝貨止蝕
而且日本太多偶像
依家連J家HSJ都肯請韓國老師幫手編舞
就算出咗全日隊都好難講跑唔跑得出

成功左之後都唔會有新男團 係我都唔斬住
滿叔都預左架啦 個概念太新無可能令人咁快接受
定生死都係睇支那隊發展

咁同同期男團比佢成績係算好好既

原來安熙正性侵判左無罪

明明數據上幾勁但成日都覺得冇乜水花

音放d fans衝爆鐵馬夠唔夠水花

以15日上午9時(當地時間)為基準,G(I)-DLE組合14日下午6時(當地時間)發佈的數碼單曲 <一>位於Melon榜單18位,bugs榜單1位,ollen music榜單5位.此次單曲一經發行便反響熱烈 ,昨天全新數碼單曲<一>發行後空降Melon實時榜單20位,作為新人,這個成績令人驚奇,比之 前出道曲<LATATA>成績更上一層樓,展現了新人的無限潛力.G(I)-DLE是CUBE於今年5月推的6人 女團,出道20日便獲得音樂放送1位,出道曲<LATATA>至今依然在Melon榜單中,時隔3個月超 高速回歸,今後的發展讓人期待~

blackpink對手越嚟越強

人係冇可能同機械人鬥的

(G)-IDLE係自作曲
賣得GIRL CRUSH就梗係最好要有返咁上下唱作實力
感覺係正既
不過唔鐘意CUBE

uni.t 9月最後一次cb

咁快玩完？

YG又話好重視創作既 點解BP唔寫歌?

反正再cb都未必有人關注

bp自作 應該幾年都cb唔到一次 菊花唔批

今次呢首冇上次latata咁好 個人感覺

可以草幾年彈藥 然後音源又破記錄

選秀節目已經玩到爛。
今次pd48只係有番少少人氣，都係多得有日方參賽。

不嬲mnet啲選秀都關注度高好多，除左PD系列 SMTM 高等Rapper個啲都係mnet搞都好多人睇

yg掘左mnet綜藝局局長過去
出到黎又係收皮

之前睇the call 鍾意suran版latata

Yg作風朝夕令改，叫人點跟？

其實我都研究過依個問題
唔止bp 師姐團都係 除咗佢地最後一隻碟 隊長有份參與詞曲制作
現時女團最大賣點唔係作詞曲能力 除非佢地有一定知名度先 作嘅曲先會比大眾接納 就好似EXID(sorry提起佢地 純粹舉例) 隊長LE喺紅之前作曲好少人識欣賞 始終欠缺一定的知名度 紅咗就唔同講法
而家bp唔作歌唔代表佢地之後唔參與詞曲創作 但佢地有無依個能力我就唔知了

仲要youtube views 1日已經超過4m
已經被個旋律洗腦
今次應該又攞到1位

同期有咩對手？

(2/8) iKON
(6/8) RV
(6/8) Stray Kids
(9/8) DIA
(14/8) (G)I-DLE
(14/8) MXM
(16/8) SJ D&E
(16/8) BERRY GOOD
(18/8) BIGFLO
(24/8) BTS
(28/8) SHINHWA

騰訊將起訴火箭少女101三成員退團嚴重違約

火箭少女101的經紀公司海南周天今日下午，再度就成員孟美岐、吳宣儀、張紫寧三人退團發出聲明，稱在向樂華娛樂、麥銳娛樂提出非常有誠意的解決方案後，對方仍堅持解約，目前周天針對樂華娛樂、麥銳娛樂及三位藝人孟美岐、吳宣儀、張紫寧的嚴重違約行為，分別依法提起訴訟。

海南周天在聲明中透露，自本月9日收到樂華娛樂、麥銳娛樂的聯合聲明之時起，就一直積極主動與兩家公司進行協商，也提出了非常有誠意的解決方案，但對方並不接受。

此外，海南周天表示，火箭少女101於本月18日舉行的首張專輯發佈會將如期舉行，除孟美岐、吳宣儀、張紫寧三人外的其他8名成員都將出席。

the show應該有一位 之後幾個音放應該rv拎居多 話晒rv今次音源咁勁

18應該仲有PD48 concept音源出

呢場大龍鳳真係好笑

我真係睇唔透樂華想點

兩邊都痴撚線

下 其實樂華咁做幾有骨氣
同starship有約在先 企鵝要佢地兩年內剩參與火箭活動沒回歸宇少
呢d叫做履行合約精神

21收尾作都係CL作

【OSEN】[NCT DREAM預計9月3日回歸,將以新曲作為開端進行下半年活動] #NCTDREAM[超話]#的第二張迷你專輯<We Go Up>預計於9月3日發佈,受到了粉絲們熱切的關注.此次專輯的主打曲<Go Up>是一首充滿了都市風格的Hip-Hop歌曲,預計會帶來全新的舞台.從16日起<We Go Up>可以通過各種音源網站進行預定.

【Newsen】[JYP方面表示GOT7回歸準備中,MV拍攝完畢] 16日,JYP方面通過新聞表示:"#GOT7[超話]#確實正在回歸準備中,目前MV已經拍攝完畢.但目前回歸的具體日期仍在協調之中,具體事項仍未確定."

【nocutnews】[<SMTM777>確定9月7日首播,"總獎金2億韓元"] 16日,Mnet方面表示<SMTM777>將接檔<Produce48>,從9月7日起每週五晚11時(當地時間)進行播出.在第7季中, #CodeKunst[超話]#&#Paloalto[超話]#-#TheQuiett[超話]#&#changmo[超話]#-#Giriboy[超話]#&#Swings#-#deepflow[超話]#&#Nucksal[超話]#將擔任製作人,節目中還引進了新的"betting system",還有高達2億韓元的高額獎金,令人十分期待.同樣,參賽者陣容也十分強大.包括Loopy-nafla-Kid Milli-Chaboom-OLNL-pH-1-EK-Moldy-Damndef-崔夏旻-趙元宇-吳檀律-尹炳浩-羅尚旭-BLACK NINE-金孝恩-SUPERBEE等.期待節目播出!

【日刊體育】[BLACKPINK官方YouTube訂閱數破千萬,韓團最初] 以當地時間16日上午9時30分為基準,#BLACKPINK[超話]#官方YouTube上已有1073萬2855名次的訂閱人數.這是K-POP男女組合上的最高紀錄.所屬社方面分析表示:"YouTube能夠最直觀地展示出海外人氣和認知度,通過它再次證明瞭BLACKPINK當仁不讓的'新紀錄製造機'的地位".從出道至今一直都通過作品取得優秀成績的BLACKPINK再一次見證了火爆人氣,是最棒的粉墨呀

superbee又玩 睇好金孝恩

同意 好似黃旼炫咁唔歸隊先叫正常 應該一早傾好晒冇交嗌

同強國講法律真係
首先叫你違約去玩火箭
你做唔到就告返你違約

之前仲好多人話佢地應該去火箭唔好返宇少

見到21想補充吓,其實除咗填Goodbye,
CL啱啱出道已經有填詞(GD首The Leaders入面featuring 果部分),
跟住12年填Scream,
13年同teddy填自己首solo,
到14年就填+合寫Crush,If I were you&Baby I miss you
不過作品量都係少&同同公司男團無得比
好同意大眾對男女團嘅準則始終唔同
依家男團除咗作曲填詞之外,仲好似演變到要編舞

有撚骨氣 擺明係貪心
騰訊已經讓步比你2邊走
係樂華得寸進尺想自己玩晒

唔知企鵝左步 一直睇新聞都見到係行程由企鵝負責
以為冇變過

開頭係因為騰訊唔同意2邊走 所以樂華扣起美宣2個
之後傾掂數 肯妥協 樂華先放人繼續活動
係前幾日唔知發咩癲突然退團

BTS個ibighit同bangtantv都有1000萬sub啦
轉頭即刻係twitter po左張diamond play button既相

粒BUTTON D手指紋多到好想抺乾淨佢
好似玩左舊野好耐咁

咁要睇tencent到㡳有無exclusive contract. 我以前以為tencent無, 突然要改, 咁當然係tencent錯。但係依家個情況......

有合約精神應該係唔同tencent簽exclusive contract而唔係簽兩份有矛盾嘅合約, 再選擇唔履行邊份。

SUPER JUNIOR-D&E 슈퍼주니어-D&E '머리부터 발끝까지 ('Bout you)' MV

HYOLYN(효린) - BAE Official Music Video

首歌好YG腔咁既感覺 唔似SM家既歌

我覺得好winner feel
個mv都係
不過唔錯既我覺得 有少少surprise

我都覺好WINNER
係咪因為係Trap Hit hop既關係

今季d producer唔係好多都係之前既參賽者？

然後 1？？？？

都幾勤力

loco之前都係參加左之後做producer 所以唔出奇 同埋上季producer陣容太屈機 冇得再超越

呢d野真係要當事人先知
如果參賽嗰陣已經講到明贏左出道係要專注係火箭唔可以返韓國咁當然係樂華問題
但係如果一開波條約就係咁寫 正常人都冇可能會簽
對樂華又冇好處

GR Boy Swings Nucksal 依3個做過參賽者？

係ga, 所以之前先會覺得係tencent問題, 因為好難理解正常人點會咁樣簽約又違約? 但係依家又有好多非直接證據對樂華不利......

睇下樂華會唔會反告tencent啦, 咁個情況會明確啲。

好歌推介

nucksal上季 GR Boy就唔太清楚 swing好似都係 我第4季先開始睇 想black nut再玩

冇左BewhY同Gray好可惜

choi hamin

佢地兩個玩其他綜藝姐

邊套？

Swings係做過producer

另外至少3個曾經參賽

the call

Swings s2玩過再喺s3做producer
Giriboy s3玩過

The call完左好耐啦
第二季又未落實

岩岩完姐 應該去下商演 巡迴搵真銀先啦 冇咩job做就會做下綜藝 不停loop

好難聽wo
CLC幾時先摺埋

唔係網民罵佢地唔知d咩先辭演

睇怕快架喇

Gray之前都做過smtm producer
d beat又咁掂
罵BewhY唔夠班？

雖然我都幾鐘意clc(因為有港女elkie )
但佢地啲歌除左鬼怪同black dress之外真係無首好聽

後面堆Melody愛心感化人睇到打冷震
仲有著住girl crush衫跳可愛舞係咩概念
特工mv黎講都係AOA正啲

我跳住睇咗加埋唔夠一分鐘熄咗...

七月呀大佬...做乜9呀..

又係賣可愛

日本mv放呢個post做咩

咁就完左
即係佢兩個仲返唔返宇少

本身好睇過tbb劇
依家爛尾 連tbb都不如

搞大鑊最後都係要跪

不過我覺得似佢地3個認低威

BBQ ending

好低能

發覺日本歌首首都cutie style

日本男人中意嘛

係佢地唔行呢個路線根本就冇其他路線可以行啫

扮乜撚嘢girl乜撚嘢crush...
根本佢地係得一個路線

返唔到，騰訊張約冇得兩邊走仲要兩年
等於佢兩個退左宇少

美岐恐成最後贏家

粉絲崩潰「都是泫雅害了E'Dawn」承認戀情後「神隱」...泫雅首度PO文 網友反應「超兩 極」！

泫雅♥E'Dawn你是支持還是反對？

CUBE娛樂在短時間社內爆出多對戀愛消息，讓網友戲稱CUBE根本是「大型聯誼社」，不過 除了泫雅♥E'Dawn大方認愛之外，CUBE回應Hui與穗珍已經分手，Yuto與睿恩則只是單純 的朋友關係。前幾天再爆BTOB星材與DIA主恩的戀情，但雙方都快速否認，並稱彼此不是 熟識的關係，一連串的戀愛連環爆也讓粉絲懷疑CUBE最近是不是惹到誰了...

而泫雅♥E'Dawn認愛後，泫雅本人也在自己的IG上表示「真的想要誠實一點，為了一直支 持我的粉絲們，和能夠繼續享受舞台，除了更努力做之外，說再多感謝、愛你們的話也都 還不夠，也不知道該怎麼表達了」，比起欺騙，泫雅選擇誠實的面對自己的粉絲，而泫雅 的勇氣也得到許多網友的支持

而兩人承認戀愛後，網友們也都當起糾察隊，挖出過去的影片，發現其實兩人戀愛早露出 馬腳，像是過去PENTAGON成員畫的「E'dawn理想型T恤」，就說E'dawn的理想型是性感的 女生，不管是T恤上的金髮、大眼，還是性感的條件都跟泫雅不謀而合，更是讓網友大膽 猜測PENTAGON成員早就知道兩人的戀情

網友也翻出過去泫雅的作品，發現泫雅在去年發行的迷你專輯中，有一首歌<紫色>是與 E'dawn共同作詞的，內容提到「你跟我的顏色是紫色，但有時候會變成黃色，聽這首歌的 小孩不會懂，但我不在乎」、「沒有人能給我這種感覺，我想把這個事實告訴父母，然後 發誓永遠要在你前面」

<紫色>歌曲中大膽露骨的歌詞內容，更是網友稱這首歌根本是兩人的「定情曲」，不過已 經秘密戀愛2年的兩人，一直在節目上裝作彼此沒有交往對象的畫面，看在粉絲眼裡也許 格外刺眼，也有許多粉絲表示自己被欺騙了

而爆出戀愛後，不知道是不是粉絲的反彈太大，不僅原本組合的活動急喊卡，E'Dawn也幾 乎不出席PENTAGON的相關活動，之前也被粉絲發現E'dawn將自己的官咖暱稱改成「(泫雅經 紀人名字)」，讓粉絲都非常生氣，要E'dawn別當歌手了，去當泫雅經紀人退出PENTAGON

而泫雅的IG從PO出與E'dawn戀愛新聞的截圖後，也10幾天都無消無息，讓粉絲有點擔心泫 雅是不是受到太大的打擊和壓力，但近期泫雅終於又上傳了好幾組照片，讓粉絲小小的鬆 一口氣

泫雅今天(16日)也出席了運動品牌PUMA的相關活動，從照片可以看到泫雅還是依然的性感 阿！貼文底下也大都是粉絲鼓勵的留言，大部分的粉絲都覺得能看到泫雅更新近況非常開心

但再仔細看看留言，發現有些粉絲還是很不能接受阿...居然有粉絲回應：「為什麼 E'Dawn不能跟粉絲見面，你卻可以繼續工作」 把錯都怪在泫雅身上也不太對吧...

本身就應該咁啦
wjsn 中成員有程瀟夠啦

日本男性追星宅大部分都係毒撚 仲好撚有錢
唔毒既應該一早份糧比晒老婆管唔會有錢追星 D錢變左係比老婆去追男星

不過宇少本身都多佢兩個唔多
少佢兩個唔少

都係會返宇少

【OSEN】樂華方：「#孟美岐吳宣儀，宇宙少女與火箭少女活動並行」

樂華娛樂與STARSHIP娛樂方面17日對美岐與宣儀的宇宙少女與火箭少女活動并行發表正式
立場。樂華娛樂方面表示：「針對美岐與宣儀今後的活動，與周天娛樂經過長久協商后，
她們將會并行宇宙少女與火箭少女的活動」，還表示：「美岐與宣儀將會回歸火箭少女組
合併繼續進行活動，與宇宙少女相關的演藝活動也會并行。美岐與宣儀相關的所有事項都
與周天娛樂圓滿地進行了友好與有效的溝通，將為藝人提供更大的空間與舞台，孟美岐與
吳宣儀將會以更好的作品報答大家」。

應該兩邊都要睇人面色

彈出彈入打我呀笨

但係...TWICE係日本紅起係因為女高中生
依加有冇轉左就唔知啦

邊三個?
咁係樂華玩輸咗咩

騰訊出左手
梗係認輸啦

咁樣玩完火箭同宇少有團魂就難

選秀團唔覺得會有團魂 特別係女仔

點解唔得

宇少都死啦
正常呢d一齊挨嘅團應該會比一帆風順嘅團團魂多d
依家咁搞法 真係等比人杯

GOT7王嘉爾摘美國Choice Next Big Thing獎

韓國人氣男團GOT7官方推特今（14）日言及，於美國加州當地時間12日舉行的「2018 Teen Choice Awards（青少年票選獎）」中，GOT7的香港成員Jackson王嘉爾摘得「Choice Next Big Thing」獎。

「Teen Choice Awards（青少年票選獎）」是由美國福斯廣播公司主辦的年度頒獎典禮，旨在獎勵該年度在音樂、電影、體育、電視以及時尚等領域人員的貢獻，各獎由13歲至19歲的青少年投票選出。

本次入圍「Choice Next Big Thing」獎的候選人，有韓國人氣女團BLACKPINK、GOT7的Jackson王嘉爾、韓國人氣男團NCT、韓國男團Stray Kids、海外年輕歌手Jacob Sartorius（雅各布·薩特瑞斯）及MattyBRaps（馬蒂B），最終由王嘉爾拿下該獎。他也是第一個獲得該獎的中國人。

jackson 1個打驘成隊blackpink

dia以前成隊人一齊咪咀 今日woo woo唱得唔錯 係唔知仲有冇下次

gible 表演幾好睇 梅小惠幾受捧 我有衝動摑死呢個臭雞

仲有18個人嘅nct

我们爱国boy真厉害

東南亞男團贏歐美天團

YG幾時執

三大

想知買榜用左幾多錢
BP真係幫手蝕錢
等BB返黎BP真係可以講聲

我覺得小惠會係鬼佬鍾意嘅亞洲女人嗰種樣

只要係臭雞 鬼佬就中意

同埋佢隊友雨琦真係幾靚 ，
唔講唔知係中國人

我仲幾中意佢既聲底 聲底厚發揮大 跳舞仲幾好 幾可愛

把聲好特別，舞台表現力都唔錯

我覺得最好比佢做主唱

做領唱啱架喇，可以highlight首歌，Minnie同理
唱功點樣都係Miyeon好啲，聽兩個主音cover Love Scenario已經知

得14億算唔算成季白做

2:22
好老尷
hea跳但係大頭

都唔算好hea啫 係條腰無扭得咁大力
但睇翻成條片 佢每逢呢一part都係咁
會唔會係整親唔扭得

是咪講緊野日姐？

係
btw唔好用蝗語啦

又係連講個名都冇自由嘅 咁你叫樓上首先就咪再轉貼殘體先啦 拜L拜

腰唔夠隊友幼 扭咗唔多覺

你说的对呀亲

都ON99，人地貼番原本嗰張聲明，佢就跟班蝗既叫法，咁都可以拉埋一齊講

為自己精神健康著想 睇少啲微博啦

係拜撚拜至好 唔好過一陣又上黎屌呢樣個樣

唔知係未得我一個咁覺得 呢排個post越黎越似大陸路過吧同埋微博d癲雞話d idol點點點

前兩頁啲人直頭喺微博同PTT copy新聞添

打粗口又要用L同吊
仲要有人提都唔改 真係好難幫你呀大佬

唔係講貼新聞 新聞就算 比大家開放討論
係個種憎個idol然後痴撚哂線無限扭曲人地 成撚隻癲雞咁
好深刻前排泫雅 溝左條仔 嬲嬲豬話人無fans可能要做雞跟師姐搵老板 我心諗做乜鳩

我都覺得係腰粗同矮所以無咁顯眼

咪撚再入嚟啊屌你老母死蝗蟲
去百度 你要自由講蝗語冇人阻你

好同意，成個post好似淨係得負面野咁
唔係鬧呢個係雞就話嗰個買榜，再唔係就話中國人
雖然可能係講得無錯，但真係好悶
搞到係咁飛住黎追post

btw 咩叫野日姐

用強國字眼係好on9
但其實ptt/負面新聞有咩問題
最緊要係個新聞係客觀新聞而唔係d個人評論/感想
咁啱呢期冇正面嘅新聞姐 又唔係一年十二個月都係得負面野

邊撚個梅小惠 聽都未聽過

新聞有咩問題 追得KPOP好多時都係靠Twitter/WB 睇消息咖啦 好自然就係中文或英文
我post韓文係咪會明先
定諗住下下有人譯哂做香港式新聞

唔畀貼微博或者PTT既話
下次會貼原版韓文上黎
大家轉用韓文討論啦
真正既KPOP討論區

穗珍囉 個樣似

愈黎愈低質

同埋買榜d新聞 對kpop黎講都算係大事件
有幾多團因為買榜影響左成績
多人對於買榜有負面情緒都係正常野
況且人地仲要咁有心機整理d買榜作弊嘅理據

想笑死我咩
仲買重花生睇樂華點鬥騰訊
一個星期都未夠就跪低
咁宇少幾時cb姐
我想睇雪娥姐俾臉色美岐宣儀睇

雪娥唔會俾面色宣儀
係都係美岐先啦

諗到佢個閪面樣已經好興奮
美岐會否閪鬥閪

正面新聞係邊種？有冇例子？

未搵到完整gif，不過好經典，好似宣布排名定唔知咩嘢，姓孟嗰個同廢柴楊超越企埋一齊，廢楊對佢笑，孟就好似咁樣望咗一陣先笑

老老豆豆，呢個post開得喺連登，
想啲人把口乾淨得去邊

而且向來都係負面野先多人討論
你唔會諗住post淨係得
嘩 好好聽啊
今次轉風格幾成功喎
好勤力啊 咁快又cb
依類既留言掛

微博式表白

又唔係要咁正面嘅 但係唔好咁痴線啦
泫雅拍拖=做雞
秀智拍拖=公廁
見到哩啲comment真係

未開學

【mydaily】[straykids<MY PACE>MV公開12天內YouTube點擊數突破3000萬,見證實力] 以當地時間17日下午6時為基準,straykids於6日在YouTube上公開的<MY PACE>MV點擊數突破了3000萬並持續上升.

我見到有人打壓言論自由

講野唔洗咁難聽

今日gd生日

粗卡

今日JooE生日

嘩 Momoland啲歌好好聽啊
近期啲風格幾成功喎
好勤力啊 momoland 好快又cb

平時我都唔會覆nacy巴 不過鎮post之寶呢張真係fake到好多人
生日粗卡

幾時?

這張係幾靚

咁依個po除咗講邊個團會cb
同啲kpop新聞 仲有咩講啫 咁你上得新聞可以有幾正面啫

導彈測試時

近期啲風格係咪想照抄之前首歌不過仲難聽左10倍

係
不過Baam funny啲 流暢同快好多
係我心中2首都咁好聽

正面通常係音源上位
YT破唔知幾千萬或者幾億果啲
聽依啲真係冇咩好討論

YG果D大字報咪係好正面

人地叫你唔好用蝗語 你就話人地打壓你自由 咁老師叫你唔好出貓係咪打壓出貓自由啊
用蝗語用到咁光明正大都真係夠神奇

無嘅
見有人用睇唔明嘅名詞咪唔好覆囉
久而久之見無人回自己就會死死氣用返啲正常字㗎啦

利申：淨係得twitter無weibo所以好多時都唔知啲人講緊乜

見過隔離討論區有人提gfriend嘅時候講做油炸唔知咩姑真係覺得勁肉酸

屌

有朋友追星會睇微博 搞到佢講嗰陣都好自然咁用蝗國詞語表達

近排多咗好多非假膠嘅人打5p字/蝗語
叫佢唔好打仲要理直氣壯屌翻你轉頭
一起底會員編號好多都係19xxxx嘅新會然

新香港人 aka 大灣區人/ 中国香港人

好地地叫女友都得啦
雖然我知油炸青菇係個韓文讀法
但係就係唔鍾意咁既名

佢呢個音咪又係蝗語讀韓文嘅音
聽到打冷震

新聞就可能冇乜 但正面野一定大把
例如呢d

【TOPIC】instiz熱議!! #BoA[超話]# 對愛豆們的影響力

呢個年代d kpop fans都認唔認識BoA嘅影響力

通常po呢d就冇咩人討論，香港人鍾意睇人仆街多d

講起佢，今日個細個好鐘意佢既日飯朋友先同我講，覺得佢返咗韓國之後無首歌係好聽(或者係啱佢聽？)

佢日韓出嘅曲風分別咁大 其實都合理

講真我由細到大都以為BoA係日本女歌手 唔知佢原來係韓國人黎

我都係
我係直到佢返咗韓國
我先知原來佢係韓國人嚟

GIDEL呢隊真係唔錯 雖然foofoo個個位有d難聽
但編舞同歌都ok

但有幾個髮型好柒

佢全盛期係將事業重心放係日本樂壇度 都唔出奇
如果剩計韓國本土 佢嘅國民度可能唔及李孝利都未定? 我都唔清楚

睇咗尋日嗰場live嘅mr removed
台妹跳咗一陣喘哂氣
Miyeon好穩

台妹存在感好低

今次存在感高過cb個次 有part自己唱同獨舞

係出道個次先啱

佢地真係有開mic唱live 而且都幾大聲

首歌有啲怪

唔知點解話係門面
個樣似曲家瑞

佢係門面？！美延仲似門面
唔知點解唔覺佢係yg出黎

話說我唔太喜歡bp clc 原因太似師姐團 冇自己風格 雖然我支持港女 覺得gible行girl crush有自己特色 希望佢地行到落去

素妍算唔算吐氣揚眉 101出黎 又參加咁多比賽 有人欣賞喇

台妹個下巴好膠
覺得雨琦適合做門面

佢都唔知係咪得罪左造型師
由出道到依家成日整公仔麵餅髮型比佢 本身對眼又分得開
今次仲要直陰+公仔麵餅頭 可能我唔識欣賞

可能我唔識欣賞x2
我覺得同隊除咗兩個rapper之外其他人都靚過佢
睇過一個佢哋嘅訪問 台妹好少講野 唔知係咪未熟韓文 大陸妹活潑好多

台妹唔識韓文文法
佢地上supertv 中間大陸妹會用中文翻譯比台妹聽

Jackson真香港歌手
出埋廣東歌，進軍canton pop

唱英文

竟然唔係痰rap

Baam個編曲係無Boom Boom咁Raw

佢地韓文歌好唔好聽真係好難捉摸

佢唱英文part時個bgm仲大聲過佢

原版

想走嗰三個冇唱

One Shot Two Shot幾好聽

Gidle隻歌幾好聽
Do u remember u remember remember what u said嗰句好正

其實fu fu fu都好好聽

係佢日文歌多經典 所以韓文歌相比落就冇咁出色咁姐
nega dola同one shot two shot都幾正其實

覺得首歌好正

one shot two shot同only one 都好有日本feel其實

之前Who are You先行曲都好聽

雨𤦺個樣唔係幾襟睇 睇睇下隻眼有d怪
台妹一開始麻麻 之後愈睇愈靚

我反而兩個一開始都覺得個樣麻麻 係睇睇下覺得雨琦個樣幾精靈 加上有實力 把聲又特別 所以都幾好感佢
但相反台妹就完全get唔到佢嘅靚 仲冇乜實力咁 成日唱到喘灑氣

soyeon有料
101本身都OK
係中段pristin rena無啦啦自爆搞Drama
之後雙雙RIP

兩首主打都係素妍作 對比其他團既歌 佢作既都有記憶點

我覺得佢兩個好似樣
剩係睇 super tv 認過一次人
新歌第一次睇 satge 分唔到佢兩個

髮形係問題 有幾個都又厚又長 睇落勁嬲休

聽佢d歌一定要睇埋stage
佢嘅台風+舞蹈真係

睇完認哥
Lucas都幾自戀

who?

係咪SM要佢講中國香港

原本都係想講香港,突然窒一窒自我審查

好過加蝗+2連香港都唔講

好彩佢醒起即刻改番中國香港 見微博啲人因為一句中國香港就係咁讚人 明明人地一開始係講香港 為左唔麻煩先改番中國香港

佢地仲鬧永哲單獨提香港，
係想跣傻熙

不過傻熙係有啲料到，定係SM政治堂教，佢話Bam Bam係跳泰國嘅舞、雨琦係跳中國嘅舞，自己係跳NCT嘅舞

永哲又唔駛去贏國發展
做咩要自己審查
係唔係北京都要叫中國北京
唔係既話變京獨？
根本對外國人黎講香港從來都係叫香港
咩中國香港依啲垃圾玻璃心說話真係得贏國人自我陶醉

本月少女首出道歌幾好

厦門出世嘅人自稱厦門人，北京出世嘅人自稱北京人，香港/台灣出生嘅人必須自稱中國香港/台灣人

D自卑嘅剩係識靠呢d野證明自己
RM 大神成日都就咁叫香港架啦
人地都唔需要靠你搵食 駛撚睇你頭

佢地憎朴明秀憎到入骨
之前有新聞話無挑有可能回歸
佢地啲comment係叫明秀下車左先
贏國人有咩資格管韓國節目
你估出左贏國你仲係贏

無挑本身就係賣韓國本土
海外對佢地黎講只係bonus

認哥雨琦好似講中國北京

bilibili啲彈幕重好睇過個show 一見到大陸人講嘢就成班打晒飛機

叫開 China, Hong Kong

咁都一堆人負皮

link

D強國人錢真係好撚易搵
係係香港 台灣前面加句中國就出哂水+好感

睇荷蘭叻就知

岩岩先知原來stellar 解散左
敏希

Jeon Somi is officially leaving JYP Entertainment, "We agreed to terminate the exclusive contract"

JYP有左Twice之後連101金蛋都懶得幫佢出道?

唔係就岀道咩

出哂新聞話就有新女團喎 咁都唔等得？

等左年幾差小小都唔等埋佢

可能知道自己冇份掛

之前唔係傳5個練習生去睇TWICE演唱會?

唔係比人捕到5個行得好埋咩

係真係去咗

【體育東亞】[SOMI與JYP解約,"商議後解除合約"] 20日,JYP在官方主頁發佈聲明稱,"在與所屬社藝人#Somi商議後,協議解除專屬合約,感謝大家一直以來的支持."Somi在JYP生存戰<SIXTEEN>初登場,出道失敗後參加<PRODUCE101>並以第一名的成績以組合#ioi出道.

定係解個人約轉團體約之後岀道炒多次話題

不過JYP之前話想出個日本新女團攻日 可能韓國女團真係delay左
唔係好難想像會有另一間公司出錢多得過JYP掘得走Somi

金蛋都留唔住
好似佢會走去邊

可能係新女團出道時間延期?

都放哂風佢有份入新女團 都入硬 快嘅下年年頭就出道

講真JYP冇刻薄過佢 冇正式jyp藝人出道照樣簽藝人約
又多廣告同節目上 資源勁好
真係唔太明點解要走

想自己開公司solo?

日本女團最快19年年尾or20年先出道 又唔會韓國出道根本冇咩衝突 今年jyp 咪又係出stray kids加中國男團

佢實力都唔足以solo 佢好明顯就係女團style

希望somi唔好咁睇唔開去細公司一個帶10個出道
仲咁細個係jyp等下咪幾好，又keep住有野做

未出今日6點先出mv，尋日Debut con聽左

多數搞咁耐都未出道嘅
第時出道都紅極有限

一個出左道3年嘅老油條帶住5-6個新丁組團邊會有好效果架？
冇得入新女團好正常啦

聽人講(from網上訪問之類)，
佢話開始唔想做idol，
想轉做Model之類

參加過兩次選秀，
出過兩次道。
如果再喺JYP新女團出道，
即係第三次出道。
偶像團體競爭激烈，
同公司又有女帝Twice，
再出道即係由頭嚟過帶住新人。
如果真係開始唔多想做偶像而解約，
都有啲明白佢點諗，
同埋做偶像又無咁自由。

真係估唔到somi會走

去SM C&C

嘩乜咁大頂帽子戴落嚟 女帝呢個名唔敢當
家上呢個咁大陸嘅term 更加不了

Source

唔使咁快衝出嚟反黑喎
用錯支那term真係唔好意思
只係想表達同公司有隊咁紅
會大壓力啫

jyp係連登人氣真係高
點解走都冇講已經一堆人衝住幫jyp解話

要個得17歲嘅細路女經歷咁多次準備出道無幾耐又解散嘅患得患失，其實都好殘忍吓

琴日ig
有冇專家又可以幫手解下話？

其實似新女團又無佢份比較多，
或者又想借佢過橋，其實捧第二個

其實當初睇sixteen somi真係唔適合
當時睇 都幾唔鐘意佢
雖然後來101改左觀

其實佢個人發展都唔錯 真係估唔到

Somi

一陣又入落twice數就唔好

坦白講Somi個陣揀去101都係有少少錯嘅決定 我個人都認為當初點解JYP唔想佢去101原因
佢當時憑著JYP練習生兼參加過SIXTEEN 去101 會受到好大關注 最後亦成功第1 出道
但問題係個陣TWICE啱啱出道 佢喺101獲得嘅人氣
都唔會驅使JYP即刻出女團
出一個新團真係咁易咩 好多嘢要考慮 話出就出咩
WG->MissA->TWICE 都係用3-5年去準備
換句話說 15年年尾出道嘅TWICE 最快要19年先出到道
過多曝光度 其實就係虛耗緊人氣
因為個陣JYP都未ready好一個新女團俾佢IOI完咗之後就出到道
柳真去mix9 原則上係關JYP本人比面YG派人去 等人識下都好 兼賽制就睇得出女子組唔會贏投票 (雖然mix9已變笑話)
再睇返彩玲靜靜地努力等下一團出道 參加過SIXTEEN有啲知名度 但又唔會冇哂神秘感 咪啱啱好

JYP培訓佢唔駛錢咩
又真係好想一個放走咗個擺咁多資源落去嘅人咩
都唔講新女團注定會有Somi&friends嘅問題

但其實本身佢地唔係簽咗exclusive contract?
即係都算藝人？咁佢有資源都正常啊。
不過佢拍完unnies同嗰套唔知咩網劇都好似冇咩工作安排比佢咁

20日早上九點，所屬社 MAKEUS 娛樂經紀公司通過 SNS 正式公開了新專輯 Title Poster。在新公開的 Title Poster 中，有著兩朵暗色玫瑰、四個大小不一的燃燒中的蠟燭，另外還有個已經呈現熄滅狀態(的蠟燭)，再加上失焦的意象，就是時隔八個月的獨特的回歸 'WARNING(警告) 018. 09. 04' 的訊息。

另外，在宣美的第一個回歸預告 Title Poster 中，整體有著紅色、藍色，以及巧妙地融和在其中的代表著危險的紫色，強烈地表現出新專輯的主打歌曲 - 'WARNING(警告)' 。宣美這次的新專輯 'WARNING(警告)'，會是包含著去年八月所發表的 'Gashina' 以及今年一月所發表的 '主人公(HEROINE)' 的三部曲之最終章。在Solo藝人中有著獨特步伐的宣美，究竟這次會展現出什麼樣的舞台，結果備受關注。另外，宣美時隔八個月的回歸新專 'WARNING(警告)' 將於9月4日下午6點發行。

隔左咁耐突然up番ig 原本係咁....

其實Somi已經係JYP拖咗好耐都唔出新團俾佢出道
睇返依家IOI入面得佢一個仲未出返黎，走咗去其他公司真係想像唔到會點

somi唔留jyp會去邊間

個人覺得 如果somi轉第二間公司 再以女團出道 到時就真係somi&friends了
留jyp女團都仲有d機 本身預定出道既都有d人氣 個唔會太過份
除非真係本身預定女團冇佢份

行返泫雅條路 4minute

In the wake of Jeon Somi‘s departure from JYP Entertainment, the agency has confirmed that a new girl group is still in the works.

On August 20, a representative of JYP Entertainment told news outlet Sports DongA, “We are still preparing our [next] girl group, and the preparations are going well.”

The agency also stated, “Shin Ryu Jin, who won first place on JTBC’s ‘MIXNINE,’ is one of the key members [of the new group].”

Shin Ryu Jin was the top female contestant on JTBC’s audition program “MIXNINE,” during which she garnered both a sizable fanbase and the praise of YG Entertainment head Yang Hyun Suk. She was recently spotted attending TWICE’s concert in Seoul earlier this year, along with several other JYP Entertainment trainees.

以somi野心其實我覺得佢想solo
有無可能靠minzy關係去yg

YG

竟然走
感覺佢幾適合而家個"solo"藝人模式 觀眾緣人緣唔差 影下雜誌 上下綜藝 得閒好似之前同人合作出下單曲 應該都keep到大把fans
反而覺得女團唔太岩佢

不過如果佢真心想女團出道 出左咁多次都未正式出到 下次又無佢份的話 係人都心灰意冷

Minzy自己都走夾唔抖，唔會咁樣跣小妹妹...啩？

去大型雪櫃同自尋死路有咩分別

係喎 留低個個係dara同cl
覺得somi只會想去大公司

好開心SOMI離開JYP

Somi咁細個已經經歷過咁多野 其實佢都好慘
去邊都好 希望佢出到道紅到
佢值得既

ioi其實真係幾難搞
組團就會消自己人氣 世正如果唔係綜藝感強應該都keep唔到曝光率
但somi又明顯唔似請夏咁有能力solo
就算佢轉公司都唔到d咩

邊有大公司會要佢
九成係去細公司做山寨王

細公司不如留係jyp
jyp推女團次次都成功 有邊隊係唔紅

佢啲管理都麻麻 WG最紅就掟左去美國 missA就suzy and her friends

去yg變冰箱 sm就唔知幾時先推新女團
細公司就更冇好處 就算solo留係jyp都好過其他
佢ioi之後廣告綜藝活動都唔算少

全部都係未轉模式之前嘅事

感覺上jyp d藝人開心過其他公司多d咁 真係似個家族

Jae jimin個d好正

中型得FNC,WM似有機
小型公司驚佢推唔起

世正咁大姐feel 都拖唔到飛機
唔覺Somi 去細公司會拖到
同埋時間又會咁q 岩岩放料jyp 19年開新團 轉個頭就解約

咁呢兩隊當時都叫紅,係真係唔識長時間經營

其實somi女團生涯已完結 無論去邊到女團出道都只會變另一隊4MIN

去SM C&C轉行做演員算啦 大公司又多資源 完美配搭

我都笑左 如果換轉sm yg應該屌到上天花板
老老柒柒 睇住twice一年冇休息過咁滯係咁chur
前排打完歌即刻去rm露面個零鐘又要搭車走再做野
咁chur自己d藝人法都叫好公司

好壞係比較架姐 我諗對於一個fans/員工 無一間公司係唔閪

破壞晒成集RM

Solo 去iu公司仲好 始終有南韓第一solo睇住

呢兩隊啲人都係啲唔會有吸引好多死忠fans既人
做idol冇fans好難長久行落去
除非好似秀智咁國民度勁高可以拍吓影視作品或者做吓雜誌model

咁咪爭資源
打交都似喎

點會 iu上左岸啦

比佢solo啦

未改革之前wg同miss a都經營不善
改革之後就chur到個藝人乾哂
咁樣就值得連登仔吹奏護航？

咩為止唔會吸引好多死忠嘅人
咁都有得幫jyp卸膊？
WG未去美國前國民度有幾高
無啦啦比佢踢左去美國 失敗完返黎本土已經比snsd超越左

唔講都唔知原來jyp係連登民度咁高

入YG未死得仲快

唔係覺得jyp好
只係覺得去其他公司如果變成一拖10咁出團仲衰過留係jyp等出道
Pristin, weki meki, gugudan無隊好紅
佢要solo實力都係差少少

Um...我諗應該係冇嗰種所謂既「星味」？
即係我覺得呢兩隊大部分成員冇咗嗰種令人好想望住佢地既感覺
情況就好似4Minute除咗泫雅之外其他人咁
又唔係唔靚女但總係冇咗好吸引人眼光好想「追」佢地（追星嗰隻追）既感覺囉
至於WG當年冇去美國既話我諗依家應該同少時平起平坐啦，未至於去到超越少時嗰種程度掛

傻閪先去YG

傻左先去大型雪櫃度冷藏

呢d野太主觀啦
話冇星味 依家宣美solo星味幾重
差在係點sell一個人姐
同埋假設嘅問題我答唔到 但未去美國前wg係>snsd

唔好就咁post 條link出黎啦
起碼都話比人知條link係咩黎呀

所以我咪話大部分成員
呢兩隊出黎既得宣美秀智泫雅俾到好吸引好想望住佢嗰種感覺人

其實佢好似已經出咗三次道……

計漏咗Girl Next Door

我都覺得我佢已經唔想做偶像
可能退出演藝圈添

Somi老豆：“知道公司發布的消息，和相關人士握著手擁抱著離別了。還和跟著家人一起出來的Somi經紀人吃了冰淇淋，會互相應援的。”

有fans14號偶遇到Somi 佢父母 同另一個人（疑似係經紀人）
即係好大機會個陣已經解左約

16號JYP出既新聞

“包含Somi在內的新人女團最晚2019年1月出道”

之後今日宣佈解約
JYP同時承認新女團準備中
申柳真係核心成員
之後出現大量咁既報導
“Somi解約→申柳真合流?...對JYP新女團關心↑”

somi加入JYP新女團告吹，申柳真矚目

信呢啲生意佬係有良心一成都雙目失明啦。不過唔緊要呀，喺JYP度走嘅人通常之後會紅好多架，路遙知馬力

結果論姐
當年宣美泫雅係wg裡面算係最outstanding嘅成員咩？
講到底星味呢樣野係可以包裝同浸出黎
宣美仲係jyp嗰陣solo個勢都未過到泫雅
轉左間細公司之後一炮就食返轉頭

但係24小時間都不夠推左好多喎

呢樣當然 主要係想講星味係可以包裝出黎
唔係話個idol冇星味就可以係公司經營不善嘅藉口

睇唔透somi想點
由sixteen開始鍾意佢 個時仲以為佢入硬
點知選多腎都唔選somi
好啦屌 之後到101 贏埋第一
開心咗一年I.O.I. 再玩unnies 玩埋girl next door
係咪出道咗三次當完咗夢？
我唔覺得佢係想solo歌手出道

加周子瑜momo都唔加somi
JYP

佢個混血兒樣搞到角色好窄呢
首先古裝已經no way啦

Somi都無講d咩
已經咁多人諗定佢想做solo定演員定model

可能好似上面咁傳
轉型唔做女團/歌手
做Model

其實都可以
反正女團唔少例子係拎到人氣之後轉演員
咁佢本身人氣同觀眾緣本身唔差

最後肯定求其簽間演員公司出道就算

Loona呢首出道歌
覺得好聽過先行個首favOriTe

我都覺 同埋跑步係咪佢地指定動作
我睇過有vivi個小分隊mv 又係有跑步

子瑜係後補只係俾momo加入合理化
子瑜一直都係投票第一位 俾佢加入都好應該
但momo玩唔夠兩集就俾人foul
到最後竟然因為乜鳩工作人員極力推薦就入到
記得宣佈momo加入個時定延塊面黑到

佢地兩個住埋一間房咪晚晚比人毒打

對入到final嘅人其實幾唔公平
真係唔知momo做過啲咩可以入到

但momo而家係隊內人氣最高果幾個之一

乜嘢玩唔夠兩集
返去重睇啦.....

又唔係鍾意佢 做乜要返去重睇
重點係佢明明俾人foul咗 最後一集突然空降加入囉

當初成堆人插爆jyp
依家大把人讚成jyp依個決定 女團有樣冇實力都得

得罪講句 個節目不嬲講明觀眾投票只係參考
最後JYP中意再加十個人落去都吹佢唔漲㗎啦
Stray Kids咪一樣foul左兩個人又加返落去

直頭正添啦
有時間不妨聽埋sidetrack 會有新發現

係咪我問題 我覺得momo未始於叫有樣 叫有波就真嘅

身材幾好 唔係點引班毒撚

香港妹得一秒

選秀嗰陣已經有身材？
我記得選秀已經有身材係得火車頭

你都識嗌火車頭啦
再大波都做唔到門面啦

只能夠話韓國啲化妝師 造型師真係好勁啲cody真係好識執靚個人
今次cb 佢地push up對波都push得好特別 好新穎個手法
push得好有嗰種不經意露出波波線條嘅感覺 係show到個弧度而非單純夾出條線 成件事睇落冇咁色情
又好似momo allback會太惡就遮額頭 周子瑜皮膚偏黃偏黑就少染啡髮 (啡髮就會如圖咁 個人認為氣質變灑 冇咁好) 腰長又幼就show多啲 反之腳短就左遮下 右遮下 取長補短 咁樣執執下睇落真係會靚好多
利申: 9up 可能只係諗多咗啦

樣其實靚唔靚好主觀 但始終係日本人 唔係一式一樣 起碼有紀憶點 都幾多海外飯鍾意momo 唔可以話完全無實力 係twice 跳舞擔當

但係作為偶像喎 唔係話個個偶像都要能歌善舞到好似boA咁勁 但起碼都兩邊平衡到啊 佢係跳舞擔當 姑勿論佢跳得係咪好似佢啲fans講到咁好 但佢唱到咁 做dancer就可以話相當稱職嘅

真心唔覺佢跳舞好
一味得大力 動作大令人望到佢
講真係女團跳舞勁 seulgi lisa排先都未到佢

果然會講講下去到twice 個到

由somi講到sixteen 再到twice
思路正確喎

睇twice 9個一齊跳 momo跳得特別大力 勁唔match

can’t agree more
不過講到去營造個偶像形象同帶動氣氛嗰啲 佢地又做得幾好嘅 姐係日本著重嘅偶像條件都好似有做足？
畢竟jyp chur到佢地咁盡都好似仲好精神咁 幾佩服

志效靚到爆wo ching

好似都有段時間無見到

TWICE 9個都做到門面

多腎?

19號泰國返韓國落機20號又偶運 都真係chur到仆街

有追開16既我覺得好無奈...唔係話憎momo，但係個感覺真係好似畀人玩咁...內定重選咩鬼 只係見佢出道咁多fans都冇咩好講喇....

momo Hit the Stage 都上過
又識編舞
果兩個就算把la

seulgi真係不得了

你又唔好咁講野，seulgi lisa同momo都係韓國公認其中幾個跳舞最top既idol

我都幾鍾意seulgi 跳舞 但唔識欣賞Lisa 可能太瘦 唔夠靚 momo 跳舞lia kim都話佢好 不過我覺得佢更適合跳powerful既舞 覺得三個都係差唔多 真係要跳舞勁既 覺得編埋舞先叫勁 不過認同佢唱歌真係要再練

好多人鍾意佢 韓國好高人氣

門面喎講緊 係都火車頭先啦

入momo的確點都對其他人唔公平 不過而家睇返係正確既決定 但我覺得唔入momo 都唔會入somi 覺得本身jyp心目中已經有人選 子瑜都係因為人氣高先入到 一開始無咩鏡頭 黑馬黎

Twice無正式門面 9個都有唔同既靚 韓國人覺得多賢靚女可愛 樣好主觀既 個陣sixteen一開始人氣經常係頭幾位

起醒轉TWICE

承

志效個樣係TWICE有第三
第一mina 第二sana

Mina係氣質 淨睇外表我覺得係sana

多賢真係好得意

同是港女
clc個elkie有30幾秒，仲多過韓國隊友

其實話WG冇星味都幾搞笑，冇星味到可以出一個國民妹妹出黎

我覺得最大分別係Twice JYP真係換咗一個marketing strategy去管，而且銷量真係成為咗最重要既指標，但係選擇練習生嗰陣我覺得JYP既標準一路都冇變過，而又無可否認佢大部分時間都準

我自己覺得公司同練習生其實都係人夾人，成日話JYP走寶，但如果真係跟JYP嗰套，啲出走咗既人係咪真係有咁大成就呢？唔夾就放佢走其實未必係一件壞事

和平解散都算係咁啦
比其他公司打官司都打餐死啦

momo晚晚都餵定延食傻仔藥

somi咁紅，如果somi係sm
sm肯定一早迫佢簽藝人約唔比佢走

認同 但我覺得星味都唔係可以完全包裝 都要個idol 夾到先得

覺得cl hani 孝琳 留係jyp都唔夾 走左係好事

Somi都係藝人約
所以平時無得同其他練習生一齊練
要自己book房練舞

代言又係自己搵上門
平時jyp都無幫佢搵過咩jobs
佢自己又推jobs準備女團

唔知真正咩原因 不過覺得佢對公司心淡先走

佢而家同比賽時完全兩個人嚟
當時樣加image有啲八婆Feel
而家個樣加(扮)低B行為語氣
連埋大波波啲仔最buy
成隊得佢一個轉變咁大

當時睇 sixteen
睇佢個 look 同行為
以為佢廿尾

其實佢一開始把聲唔係咁
係唔知幾時把聲變到長期都係咁

What is Love?佢扭得特別大力

唔只呢首喇 好多首佢都跳得特別大力
好似想show俾大家知佢跳舞好勁
但twice啲兒歌 口水歌feel嘅舞
佢跳咁大力真係over咗 又唔夾班隊友
寧願佢留返啲力 去cover型舞算

南泡標準覺得跳得有力就勁
聚講係idol內投票佢係女idol跳得最好

大力加breaking 同waving 等於dancing queen

好多人都舉BoA做例子 話佢跳舞力度都好大
特別係上綜藝跳女團舞
但有留意開就知 BoA係睇歌黎調整力度
Only one同1shot2shot正正係冇咁用力

BoA日本天后邊有得比
Momo搞掂唱功先啦
Bb cream papapa lipstick mamama

Jyp隻半空氣唱法我個人覺得真係三大裡面最難頂
宣美轉左之後雖然唱功都係麻麻 但聽落順耳左好多

唔係架 有d人拎佢上綜藝好大力咁跳女團舞黎做例子讚momo
只能講呢個時代追idol唔帶濾鏡肯承認自己idol不足嘅理智fans已經買少見少

要比較 覺得somi跳得仲好過momo

咁純計跳舞又冇咁誇張 momo好d
其實佢係跳得好 d舞嘅細節做得足 拍子又對得最準
只不過係太大力咁解

宣美單人錄idol room?
繼勝利之後就係佢

真係永遠都可以講到佢地

16時 雖然話有內定成份
但somi 仲有natty都好 無論依加變成幾好幾掂都好 當時既佢地都真係唔適合 所以都沒話點解唔比佢地出道 timing唔岩 唔適合TWICE就唔適合架啦

當時睇我真係幾唔鐘意佢地
成個格都唔掂 仲有成日講d酸溜溜既話
又 其實當時TWICE現役人都有性格唔討喜的
但出道後真係唔同晒感覺

雖然其實可能真係係爭緊出道 再加上神剪輯

成日話jyp走寶 個人真係唔覺得
走左既人 當時走佢地可能自己都覺得唔岩jyp果套
轉左公司先岩 果陣先發光發亮都沒計

SUMMI TEASER IMAGE
中間句韓文幾正
在你美麗的幻想之中沒有我

希望今次teddy唔好又抄

乜今次又teddy 寫
咁都係唔好咁大期待

亂用力

係咪就係三步曲最後果首?

OMG 9月CB

右邊張相 咁似CLC 香港妹

係咪咁嘅意思

唔肯簽就封殺

一語道破

由gashina開始個故事三部曲都係佢寫

我都覺得無咩走唔走寶
只係啱唔啱
IU入JYP又點會係依家嘅IU

第一張勁似大肚

羅剎國訪客

google vivi個樣同實際差咁遠

又邊個黎

又買左套餐？

而家12 스무살이 왜이리 능글맞아 (Feat. 숀 (SHAUN))

原來首歌今日出 sor9

以後係咪有D非IU/HEIZE/AILEE嘅歌手音源上到上位就會比人懷疑買榜

我以爲又係d冇人討論嘅歌先post上黎姐 點知原來係今日出
車已炒

都冇話炒唔炒車 佢feat嗰個又係唱way back home條友
遲d睇數據可能真係買左榜都唔定

通常爆上去既，多數好多新聞講

想當年EXID都有人問，之後有人放個大波妹跳Up Down

【日刊體育獨家】[2018年MAMA將在日本-泰國-中國香港三大國家及地區舉辦] 2018Mnet Asian Music Awards(以下簡稱2018MAMA)也將於3個國家及地區舉辦,分別是日本,泰國,中國香港.去年的MAMA以"共存"為主題,在越南,日本,中國香港舉辦,今年也將於12月在日本,泰國,中國香港分別舉辦,有歌謠界相關人士表示,最近已經開始詢問藝人們的行程,並已經開始陸續收到答復.今年將會有哪些藝人出席,各獎項又將花落誰家,令人期待.

上年多左地方搞
已經無咁好睇

朴軫永炫耀JYP新大樓：「每個房間都有製氧機，YG做不到吧！ 」

近日《Idol Room》帶來了夏季特輯節目「Idol家庭訪問」，兩位MC來到JYP新大樓採訪JYP的「秘密武器」Stray Kids，也順便進入朴軫永的辦公室、 愛豆藝人們平時生活工作的大樓內部各個角落進行探視！

聊到有機農餐廳，朴軫永不無驕傲地說：「我是以父母的心情在管理的。 每個房間都有製氧機，這種事YG連想都想不到。 」

多地方先R到更多既錢麻

斗俊24號入伍 連9週年都趕唔切了

男團Highlight成員尹斗俊將於本月24日入伍。22日據演藝相關人士表示，尹斗俊最近突然收到了入伍通知書，距離入伍只剩2天，正在整理行程中。

尹斗俊曾以膝蓋傷勢延期入伍，所以已經很難再延期入伍了，兵役年限的2019年前一定要入伍。由於尹斗俊突然入伍，目前正在播出的《一起吃飯吧3：Begins》原播出16集，將提前於28日14集終映。

據悉，尹斗俊和梁耀燮一樣參加了義警考試，但最終落選(21日公布)需於3天內入伍，因此將於24日以現役入伍。

琴日睇完梁耀燮篇新早 今日就到斗哥哥

聞至啱

仲以為可以有最後一次團cb

我仲話今年一定要睇佢哋韓場

DIA今次玩埋貓貓手套

pushup bra加幫個胸打陰影

所有飯都等緊佢地韓場

真係好突然 尋日睇人講話around us仲出新聞話出年年頭一齊入去可能性好大
連一起吃飯吧3都拍唔完

痴線架 劇都未拍完出張野就話要即刻入伍

係阿 最理想真係咁 同埋佢哋之前都已經諗過一齊入

上次香港場一別 原來就係我喱幾年最後一次見齊人嘅Highlight

今年MAMA年專泰場頒既話會唔會係BP

見佢評分得1

其實側睇
金光豬已經回晒塘

【xportsnews】[尹斗俊義警落選原因為"隨機抽籤"] 根據媒體報導Highlight 尹斗俊在義務警察選拔中落選,因此面臨將於24日緊急入伍的情況 .據悉20日京畿南府廳方面公開了第361期義務警察選拔考核中間合格者名單,尹斗俊與梁耀 燮均在合格者名單之列,但尹斗俊在最終名單中落選的原因為"抽籤",據悉韓國時間21日下 午2時,京畿南府廳方面對在義務警察選拔考核中合格的人員進行了隨機抽籤,在抽籤的過程 中,成員梁耀燮合格,但尹斗俊卻並未抽中.另外對於尹斗俊將於24日入伍的消息,所屬社方 面回應表示"關於24日入伍一事還在確認中,確定後將發表官方立場."尹斗俊正在出演的電 視劇方面也表示"還在確認中,提前終映一事還未確定."

7少陣啦，諗都諗到冇可能囉

其實唔係第一次
應該話佢唔係第一個

FF下呀嘛 邊估到咁快喎

好彩香港場有去

其實差唔多架喇...

係咪好似有人有諗過唔去

咩喎

如果唔係你而家又喺度做怨婦

CUBE方面今日發布通稿，表示PENTAGON將暫時以八人形式活動。通稿全文如下“這裡是CUBE娛樂，特此告知大家PENTAGON成員E'Dawn和閆桉日後的活動安排，成員E'Dawn將暫時中斷活動，閆桉則因健康原因需要集中精力治療、進行充分的休息。我們對疼惜PENTAGON的各位粉絲們深表抱歉，預計此後PENTAGON將以除E'Dawn和閆桉之外的八人形式展開活動，謝謝。”

可以正式做hyuna經理人

上至公司 下至粉絲都咁串

多謝佢女友先

名正言順一齊做嘢得到大家嘅祝福呀

公司想幫隊嘢斷尾重生

啲路人仲係覺得啲飯認為拍拖有問題

百變小櫻仲未變奸

路人咁鐘意檢討人哋fans要唔要脫飯
咁路人搬專打榜咪得囉

錯po

所以cube今次斷尾尾得夠果斷呀
唔斷就真係一個整沉哂成條船
條船未回本架吊
唔係以後我驚 mv youtube 都冇人睇

有幾多fans可以做到elf咁催自己idol結婚
idol就=服務性行業 難聽d講存在係比d fans ff
以前都冇咁明顯 但依家隨著SNS嘅發展 idol就越做越似服務性行業
得閒又要開live氹下fans比佢地ff下
只不過男團嘅痴女fans又真係好撚噁心 平時睇韓綜見到有男團上
有小小skinship d fans嘅反應都好撚難頂
仲有ff bl又係好撚噁心

重點係當家老團開始當兵
男團又得返呢團未返本嘅
唔斷尾大家攬住一齊死

官咖依家點？

咁老團同新團又唔同嘅
等班fans自己都老埋就會現實d
但老咗就唔會咁唔理智咁買幾百隻碟谷銷量
idol個生態就係要令班fans對你有FF空間咁 目的就係要令班fans為佢哋不理智消費

冇留意喎
因為唔係今日提番都唔記得呢隊嘢

中國女團「火箭少女101」歷經成員孟美岐、吳宣儀、張紫寧退團又歸隊，聲勢遭到重創，今騰訊公開最新團體照，原在C位的孟美岐被調到第2排，C位則被成員Yamy取代，被外界視為退團的「懲罰」。

1個月前的團體照，孟美岐站在前排中間，該位子被視為「C位」，她的個人照篇幅最大也最顯眼，但歷經退團風波後，今天的最新團體照，她被安排站到第2排，個人照篇幅也與其他8人相同，C位則成為隊長Yamy。吳宣儀站位與之前差別不大，只是從左方換到右方，張紫寧則從第2排變成第3排。

由於C位是在選秀節目時粉絲花錢投票選出，這次孟美岐無預警被撤掉C位，令她的粉絲極為不滿，粉絲團更發聲明，要求騰訊更換照片，「此C位原是藝人孟美岐依節目規則而應當享受的權利，貴方並無隨意變動、更改之權力」。

對此騰訊回應《新浪》：「共同出現時就是目前這樣，不是共同出現時沒有固定站位，沒有輪C（輪流站C位）這個說法。」態度可說相當強硬。不少網友支持騰訊，認為3人毀約應受到懲罰，也有網友表示騰訊早前同意孟美岐及吳宣儀韓中活動並行，後來強調自己擁有獨家經紀約，立場反覆，認為騰訊才是毀約的一方。

又變返企喺一二邊 冇得發光發熱

一定嬲公司嬲到痴線

有啲嘢不嬲都係睇人

有啲嘢大家唔講但係心知
做飯點會唔預咗自己偶像拍拖
咁唔排除有啲飯反應真係太 over
但係正常都唔會有今次咁大反應

不過，都係嗰句啦，胸頂+站姐回踩，先係最致命
條仔用條女經理人個名嚟做官咖個名簡直係火上加油+火水+酒精

佢之前訪問仲咁撚串點撚算呀

【日刊體育】[JYP市值突破1兆韓元!]
據媒體報道,21日下午JYP Ent.的收盤價為2萬8650韓元,其市值總額突破了一兆韓元.據悉,最近搬遷新樓之後JYP正在準備後續需進一步的發展,同時其子公司還準備進入音樂劇市場,而為旗下藝人設立的TF小組也為提高業務效率和速度而努力中,期待JYP的發展!

咁又真係自戀得起
由細到大都咁好樣

佢出道前仲係rookies個時直播成場無講中文已經比大陸人屌過
之前澳門仔rookies 仲要比大陸人罵港獨
佢身為未來支那隊ace應該比公司瘋狂洗腦

講其他人表演中國同泰國舞 然後話自己要表演nct舞嗰度幾識講野

依家好多fans冇預自己idol拍拖架
ISAC先比人話係大型相睇現場
有時我都好驚訝究竟韓飯圈係咪真係咁多腐女
咁鍾意睇hehe sheshe 一有heshe就起哂鋼
初頭以為得強國fans係咁 但後尾有留意埋youtube同twitter發覺原來天下大同

佢local中學 如果變到jackson 咁點面對以前班fds

連登不嬲平行世界

連登韓飯都好多腐女喎 望下出面個東海post

所以咪話個飯圈年紀細見識少咪咁囉
飯得五角形嘅會有幾大個吖

首先我覺得幾好睇
第二 可以睇到啲歌有幾🔥
就有幾多人出黎跳

仆街點知都係Twice最多

我愛Momoland

有已經有Nancy唔洗FF

估唔到lo siento咁少人出黎跳
bp嗰兩首歌都好多人

見到自己鍾意嘅團特別少人跳

其實應該無事
fd都只會覺得佢係為兩餐要搵食
私下佢係點嘅人佢哋最清楚
只係爭在香港人埋唔埋單
介唔介意比佢代表咗香港人姐

估唔到rv gf同mamamoo咁少人
請夏首歌仲多人過佢地

仲要啲人跳得勁迷茫 唔識跳又頂硬上咁

twice仲多人過
成日攞美國好紅又上billboard打J
嘅 blackpink

bp d舞難度高一班

Dudududu好似最多人喎

Lo siento咁少人有d驚訝 仲要行到出黎唔識跳

4D同cheer up差唔多啦
不過睇片覺得好似好多人都練過舞先去咁

迷kpop唔多唔少都學埋最代表性果d舞步既

玩得random play dance都應該有返咁上下底

呢段lo sinento終於多返人識跳
同埋gashina真係好hit

Momoland - Boom Boom 好撚多人呀

跳開舞就知twice嘅舞睇一兩次就跳到出黎

Fing 下頭手指當槍咁射就當跳舞

史上最平800yan一張日單再加埋單封
Oricon第一日連數字都見唔到
年尾巨蛋睇怕要貼錢請人睇

唔多唔少都識撚返下兩野掛

日本果然很誠實

巨蛋如果買飛送來回機票應該會買得哂
單曲去錯地方出，應該去泰國出

泰飯買自己整嘅週邊多過官方個d
唔知專會貢獻幾多售量呢

bp最興fing手同扭下腰盤
人地yg要話注重首歌

Jellyfish方："7人組新男團即將出道"
Jellyfish娛樂23日表示：“在很久之前就開始逐步準備了，新男子團體即將與大家見面”，“組合由7位成員組成，之後將通過多樣的宣傳方式逐一為大家展現”，引發大眾期待。

VIXX慘成棄將

就快當兵呀?

差唔多 有兩個90

比完多唔多人跳仲要比埋首歌難唔難跳
咁gashina難跳咁多都咁多人出黎係咪代表真係好紅

【MBN】[Jellyfish七人組新男團來襲!接棒VIXX-Gugudan]23日,Jellyfish方面就新男團的啟動表示"很久以前就一步一步準備的新男團將會和大家見面,以7位成員組成的他們將會通過多樣的方式一個一個亮相."據悉,這是Jellyfish繼2012年出道的VIXX之後時隔6年推出的男團,也是公司繼2016年Gugudan 之後時隔2年推出的新愛豆組合,期待!

接棒埋Gugudan

東南亞團走去日本緊係碌柒啦

係咪海外場？偏黑似東南亞粉

BAP係容國唔續約退隊, 其他人續
但Himchan 90年, 今年都要入伍

唔通永遠唔出咩 已經隔得耐，成6年先出

仲要輸俾第二嗰隊十八線男團

【Naver綜合】[柳和榮二次否認與LJ戀情,LJ方面再曝交往2年戀愛證據!]23日,#柳和榮所屬社方面再次強調表示"通過向柳和榮及其至親確認的結果,絕對沒有交往過.柳和榮和#LJ#有過好感並見過面,但很自然的就疏遠了,只是很要好的哥哥,但從沒有交往過.通過本人確認過,LJ的SNS中公開的照片可能會引起誤會,但是是和朋友們一起去旅行時留下的,也和姐姐一起去過幾次LJ經營的飯店,因為是要好的哥哥,因此不會採取法律應對."但隨後LJ則向媒體公開了與柳和榮之間的聊天記錄,其交往2年並於最近分手的內容也公開.公開的聊天內容中柳和榮向LJ說道"2年期間,一起笑,一起幸福的記憶很多,不要相互留下傷痕了,很抱歉,我也很累,是真心的,想起哥哥就想流淚,感謝你對我的照顧,儘管不太會相信,但尊敬你,喜歡過你."

LS 乜水？

兩個暗星？

Kpop最閪嘅女人

明明佢兩姊妹係孖胎，
年紀一樣大，
但點解和榮做親咩嘢
都要孝榮出嚟頂？

T-ara真係多得佢地

因為佢兩姊妹一樣咁閪囉
全地球最閪既兩姊妹

BLACKPINK通過官方IG公開了Youtube頻道訂閱人數破千萬的鑽石按鈕認證照

Kcon la喎

LA

真定假 洛杉磯喎

呢隊係之前話個個一樣樣個隊？連嘴形都對唔好

起碼有一半係分身

東南亞

人地係咁打囉
KPOP Random Play Dance at KCON18LA [GoToe KPOP]

LA=Los Angeles 有咩問題....

點解我睇唔明你地up緊乜

無問題呀

係想同果D以為係東南亞人既巴絲打講
呢場係LA者
不過下場就真係去泰國啦

我都唔係好明 個title寫住LA 有人問係咪東南亞
跟住有人問LA係乜

LA好多外來移民，特別係拉丁、南美裔，係歐美入面多數係拉丁、南美人鍾意Kpop

佢可能以為LA就有好多白人

話時話點解南美人會鐘意kpop?

問下都唔比？

BP多海外FANS又屌尻人手指舞
手指舞專家咪又係差唔多

鍾意熱鬧同跳舞狂歡

咁你話人地 人地話返你姐

電話睇片無睇到喺邊
咁海外BP多人跳都正路

多東南亞fans

都唔知有咩好比較

請夏有去 Kcon LA

發覺blackpink呢隊 好鐘意同人鬥又要充大頭
見bts1000萬訂閱自己又買訂閱
見twice日巡全售罄就搞巨蛋

個泡沫吹得愈來愈大 就爆

請夏就快稱霸今年既kcon

咁多人同宇宙少女咁多個人跳舞一樣
不過睇黎個ViVi都企幾多center

一睇就知團內不和
btw港女好整容面

五官化妝髮型倒模咁

出道前後待遇差太大
開頭話全社最勁嗰幾個練習生 除左個center變晒魚腩
真人氣王係個空降兵

仲難認過宇少

都未嘗唔係一種宣傳手段黎嘅

(G)I-DLE大西瓜上到第7

去完KconLA
最多人講既係佢英文好同跳god is a woman

O榜個銷售排名已經對爆咗個巨蛋人數啦

第6係bp

爆埋泰國就正式玩完

佢係第2日?
我個人覺得KCON LA最驚豔嘅STAGE係DAVICHI
首新歌真係好撚屈機

我成日好想知泰國佢哋紅d定係BNK48紅d

打歌服hea到無得再hea

BNK國民度應該大好多

早排去曼谷
啲廣告牌唔係BNK 就係 bambam

YG就係唔肯腳踏實地經營東南亞市場
雖然依家睇係少錢賺
但東南亞青年人口增長亞洲算高

以大型女團黎講WJSN嘅排位真係高質好多
華麗好多 每part啲人易認好多

咩係selenium

出道stage都頹頹地咁

首歌主打?

難聽到

其他3個都有笑 jennie個樣閪到

嗰幾吓巴西捲脷聲
同埋個鏡好飄
佢哋係咪得罪班 cam man

highlight
四個一齊當兵

班cam man識唔到

本月出道前攪左咁大壇大龍鳳
點解到正式出道就咁hea???
睇唔透

認*

Blink來了

blackpink不了 歌👌最多聽歌
啲人吸引唔到我變Fans

Momoland就唔同
人 同 歌 都咁正咁靚
咁先追得落手

未.. 聽日斗俊姐

膠 連登自動post 兩次
下面第二次唔關我事

Sor. 原來我手機問題
重開原來post左一次

Produce 48嗰啲表演都好過佢哋

全部樣同一個Style喎大嬲點認

我對紅髮個個幾有好感
幾有活力 笑容幾靚

唔知你係咪講紅髮平陰嗰個
某幾個shot好似procude 101女兒Sohye

係呀 紅長直個個
睇左呢首覺得佢幾好

但上面校服個首 有幾個真係咪嘴都咪唔好

clc ig得145k followers 但gidel已經1m

fr wiki
gidle 第一隻碟 賣2萬
CLC black dress先8千

gidle 一年CB 3次

得罪講句 收定皮都得 陰公

呢個真

同埋出道前嘅歌好聽好多

CLC起公司入面冇晒地位 好慘

2首新歌都係啱比死忠睇，唔會吸引到路人

啱呀unit 同 solo曲都好正 我諗公司太急要係pd48完之前推咗出嚟先 搞到啲質素差咗啲

睇怕想拎新人獎都難

啱呀追咗兩年啦

唔慘啦
谷左咁耐都無起色
放棄投資好正常

唔係個個都話gidle 攞硬咩

本月少女間公司係咩料
洗成99憶

CLC 等合約滿解散la

好似母公司賣軍火嘅

【edaily】[柳和榮"和LJ只約會了1周,遭到了自殺威脅和約會暴力"] 24日,演員柳和榮對於與LJ的私生活照片公開發聲.柳和榮表示"和LJ認識有1年,互有好感在一起不超過1周,之後收到了2個月的威脅."柳和榮表示"對於LJ公開暴露私生活照片,散佈與事實不符的內容,自己無法保持沉默."

"與LJ認識有1年,因為對我真的很好我就問他是不是喜歡我,他說不是,我便覺得只是把我當做親近的妹妹,但是2個月前卻突然向我告白,之前一年的行為讓我感受到了他的真心,便慎重考慮了兩人的關係.但是沒過多久,因為他無法隱藏的暴力性和偏執讓我覺得還是不要發展到戀人關係了,便說還是作為朋友相處吧."

"我之後每次安慰他努力以美好的關係好好相處,他便以絕食或者自殺來威脅我,最後還說要給記者打電話召開記者會.之後LJ便入侵了自己的家中.因為實在不想再這樣了.8月22日凌晨對於我們之間的關係,我便斬釘截鐵地和他說了,但他依然十分暴力,不僅如此,他還扣押了我的手機,闖入我家,我只能邊尖叫邊防衛.當時警察都出動將他送走了,但是第二天他馬上上傳了那些照片."

"LJ還發來信息說只要柳和榮發表聲明說已經和我交往兩年了我就停手,但我們認識才不過一年,互有好感也不過1周."

最後柳和榮強調說"現在LJ這些上傳照片,惡意編輯對話內容的行為需要法律措施,我們正在討論是否要採取強有力的法律對策,作為一名約會暴力的受害者,希望不要再有這樣的事情發生了."

【Xsports】[KSTAR GROUP投資張文福所屬社,出道可能性增加?] 24日,KSTAR GROUP方面表示:"公司與ONO Ent.和NOS Ent.簽訂了投資協議,兩家公司將成為STARENT的旗下廠牌."通過這次投資,Produce101第二季出身的張文福將和Black Mamba,GATE9等女團成為同事.張文福的出道夢想這次能否實現,也是備受人們關注.

又自製新聞扮受害人

韓國工作人員講idol

Comment好睇

又有錢又有後台 玩條毛.....

吊，就算人地真係咁但係我都覺得呢條八婆搏撚完同情未
扮上菜

利申：唔鍾意t-ara，但係覺得呢兩姊妹都係垃圾

我好認同

但可唔可以打返屌

你可以跳咗唔睇

正如我都係人肉filter哂啲屌打呢啲唔知咩字眼一樣

你6日前唔係話拜撚拜咩

Child登已經變到 打個吊字 當啱 仲叫人可以選擇唔睇
屌咁唔make sense都講得出

老師我作文寫錯字你可以當睇唔到，點解要扣我錯別字分

好心做人有少少要求啦好冇 人地都已經唔係正字型警咁捉鳩你啦

maybe只係想洗乾淨d錢

如果冇港女
應該連提都冇人提

[新聞] 和榮約會受害者大反轉！友：兩人一是無成

柳和榮、LJ事件再反轉，朋友透露：「暴行暴言者不是LJ，是柳和榮。」

24日，LJ與柳和榮的朋友朴某通過韓國經濟獨家透露：「的確是因為討厭了所以分手了，但是柳和榮的發言太過分了，暴言和暴行的人並不是LJ，而是柳和榮。」

另一位知情者也在新聞下面直接留言表示：「兩個人都是一事無成的人，和榮與包括LJ在內的年齡差很多的哥哥們一起吃飯喝酒，在很多人面前罵LJ還打他，這都不只是一次兩次了，不管是被打的LJ還是做出這些行動的和榮，兩個人都沒好到哪去。」

另外，此前LJ通過個人SNS上傳合照表示與柳和榮是戀人關係，但是柳和榮方面回應表示：「並非戀人關係，只與LJ約會過一周便提出分手，隨後還遭遇到LJ的自殺威脅以及約會暴力。」

Cr.韓流音悅Tai

得香港係咁啫
諗到佢咁重要

LJ係乜水聽都無聽過

BTS (방탄소년단) 'IDOL' Official MV

今次首歌嘅歌詞又寫得幾有性格

賣軍火俾韓國政府洗乜洗錢啊？
你以為佢賣AK47俾ISIS啊？

仲有其他暗數呢 咁大間公司唔會乾淨得去邊

32/100 誇張

呢首真係聽到我打冷震
有種莫名嘅尷尬feel

今次唔得啦 好似係最難聽既主打黎

【GOT7．有片】演唱會前香港拍綜藝 文化中心Jackson帶頭疊羅漢

韓國人氣男團GOT7明晚（24日）將會在香港亞洲國際博覽館舉行演唱會，昨晚GOT7的榮宰、珍榮、JB、Mark、有謙、BamBam提早來港，會合香港成員Jackson王嘉爾。原來GOT7今天暢遊港九著名景點，拍攝M2節目《GOT7的Hard Carry 2》，有不少IGOT7（GOT7粉絲）和Kpop迷成功野生捕獲GOT7，令身處海外的IGOT7十分羨慕！

M2今天下午透過Instagram發佈《GOT7的Hard Carry 2》的花絮照片，從照片中可見GOT7成員王嘉爾、榮宰、珍榮、JB、Mark、BamBam、有謙到香港著名景點，包括：山頂、中上環扶手電梯、中環嘉咸街、尖沙嘴海傍、文化中心拍攝節目，GOT7還在文化中心外面疊羅漢，場面非常搞笑！而Jackson當然有盡地主之誼，為隊友介紹景點。有來香港欣賞GOT7演唱會的IGOT7當然聞風而至，趕到拍攝現場近距離一睹GOT7的風采，心情十分興奮！

好似印度歌

大家覺得車銀優係直定彎？

$150好抵屌

玩味好重 但好夏日feel

點解同之前cb嘅歌路咁唔同 明明blood sweat tears嗰期出嘅都好好聽

減價了

145k = 14.5m?

其實係唔係我錯覺
依家kpop興印度風?
上個月有mamamoo
今個月有(G)I-DLE
依家連BTS都玩印度風?

見唔見大香港大媽唱歌

2019要俾心機啊
唔好再肥math屎啦

東南亞飯快D每人掃番100隻先啦

唔係印度風喎

主打<IDOL>是具有南非舞曲風格的歌曲,混合了非洲音樂中經常使用的節拍,國樂節拍以及助興嘆語,還將trap風格的rap與最新流行的EDM SOURCE.同時此專還準備了鄭號錫的SOLO曲<Trivia 起 : Just Dance>,金南俊的SOLO曲<Trivia 承 : Love>,閔玧其的SOLO曲<Trivia 轉 : Seesaw>以及之前通過回歸預告公開的金碩珍的SOLO曲<EPIPHANY>等.

都係clc有個港女
先會留意下clc

諗起台灣日日 攞子瑜打飛機
吹到子瑜係韓國好威好勁

依首suga solo嘅又幾好聽

其實覺得jhope唔係好match成個group
明明係小甜甜咁嘅樣但係又要激烈低音rap

咁子瑜、成隊Twice係韓國真係好威好勁
打飛機好正常
Elkie就除左香港之外識佢老鼠咩
佢d fans成日講到隊野冇左佢唔得咁

覺得啲side tracks 仲好聽過主打

係咪未連稅價 連完稅800

bts好似次次都係咁

@粉墨注水站

twice跟BLACKPINK在爭第一個油管破四億的女團，結果在TT的MV下面出現類似這樣要求once投票的鏈接，點進去卻是BLACKPINK 的MV

呢招都幾毒下

個個工作人員都走去打招呼咁顛
我做過電台，啲歌星同我打招呼
我都覺得尷尬

第三 萬幾隻 咁你估下第六有幾多？

主打Hi High喎

點解可以咁仆街

之前係一碗拉麵嘅價錢
依家係咪超市炸物價

以音樂取勝嘅韓國天團
連啲聲優group都贏唔到

日榜姐 週榜仲係咁就抵打
根本好少有知名公司偶像賣輸imas

正常單曲幾錢？

佢哋今次單封通常盤4版，其中4版本是800円的單封。只收錄一首嘟嘟嘟日文版。

正常日單通常盤1000-1600左右(普遍$1200-1400)

慣

日本人真係得意
CD貴過人但同時個市場又好大

佢哋有收藏癖 周邊同CD最好賺

佢地仲係偏向實體 買碟支持

佢地版權意識好好
好少上網down盜版聽

唔好講盜版
佢地串流佔個市場比例都好細

防彈最近兩隻碟我都唔鍾意
幾時會出返以前D碟咁 以前我差唔多隻隻都有買

我都鍾意舊歌多啲以前買咗成堆仲喺度， 不過我覺得佢地每次都試下唔同曲風都好嘅，好過次次食老本

原來咁多人留意CLC

呢團真係滄海遺珠
你話樣 佢地又唔係冇
實力 其實真係夠哂有突
紅唔起嘅原因真係輸時勢

每況愈下

樣好似真係冇...

G idle 首歌真係愈聽愈好聽

呢樣真

同埋講實力, 又唔算真係好好
順粹睇過佢地上既音樂節目, 冇針對性

佢地個作曲家(pdogg)癲撚左 次次都autotune 明明以前都唔係咁 sidetrack同主打勁大對比(pdogg同方時赫啲歌全部都好撚難聽 另外兩個作曲家adora/ slow rabbit 作個啲就好好聽(佢地兩個作spring day)
今次首歌搞到佢地成班小丑咁 我係fans都冇意欲聽同睇個奇怪mv

個MV一開始睇到打晒冷顫

都唔知個導演係咪吸左毒嚟 防彈咁多年既mv都係佢拍 一向都正正常常 (gashina佢都有份) 今次竟然玩啲咁既野

係咪已經過左Taylor swift 個記錄

【體育東亞】[Jellyfish7人組新男團公開預告照] 25日零時(當地時間),Jellyfish Ent.通過官方SNS頻道發表了一段文字”JELLYFISH NEW BOY GROUP COMING SOON”並上傳了預告照.照片中象徵著Jellyfish Ent.的巨型黃色飛魚下有7個窗戶,增加了大眾的期待感.新男團是Jellyfish Ent.繼#VIXX[超話]##Gugudan[超話]#之後推出的第三個偶像組合,接下來將通過特別的活動依次公開組合信息.期待!

應該係la..

會唔會有機破埋最快到1M MV個record 呢?

bts首歌恕我唔識欣賞 好難聽 有得同zico首artist揮 睇得出佢地唔想做口水歌 但又carry唔到呢種風格 簡單講 有才華但能力有限 今次真係唔止對唔住billboard

同意 得罪講句首歌真係嘈到仆街
個MV想玩aesthetic graphic 但又唔夾
kpop fans睇開啲mv都係賣靚仔氣質 咁搞真係好大膽
好多人都接受唔到
不過如果今次成功 遲啲再玩更爆嘅新style都無問題

fans係盲目既 望下d like數就知

歌都接受到ge...肯玩下其他野好事黎既, 雖然有進步空間..

不過MV到而家都仲係接受唔到

一路睇一路黑人問號

個人覺得MV好過首歌好多
客觀啲睇 啲構圖都安排得好 咁大量影像塞埋一齊都handle到 mv團體都好有heart
一向bts mv都好多寓意 藝術嘅野真係識條鐵 睇埋分析再算
但首歌 kpop又南非又朝鮮又電音 加埋Nicki Minaj 耳膜都爆

我聽無feature 個版本...
加埋Nicki Minaj 真係好似有啲多, 不過要打入市場多啲多啲合作都要ga la..

睇黎今次首歌玩味都好重, 音樂MV上面都係..
都要啲時間消化下..

Not today 嘈啲定idol 嘈啲

idol嘈3倍

睇埋通宵排隊買週邊就知
已經紅到出咩歌都有幾億人睇

紅先有條件可以畀佢咁玩 / 試ge

如果佢哋唔係紅嘅話
應該無本錢可以不停轉style

就黎50m CLS

其實red velvet 咪又係不停玩唔同style

佢地係冇得揀 sm比咩就要唱咩 你估佢地唔想自己揀咩

反正唱咩都有人buy

800yen 仲有得折
買返去攝枱腳都抵

Idol真係好難聽 聽咗陣已經頂唔順 雖然話試新野係好 但自從佢地主攻外國市場 依個系列主打同side track都覺得好唔㩒聽 聽兩聽就厭

但堆呢家呢堆歌係16年已經開始造
d歌似乎係想吸本身唔係聽開kpop嘅人聽

仲有得退稅？

吸毒歌有吸毒mv

最新日本大字報，YG

Artist 我反而覺得ok
可能聽開zico覺得呢啲就係佢既野
但mv我都係覺得有啲7

而Idol 真係不了
由mv到音樂都係
聽返Side tracks 算

尋晚有9000人咁多
點解唔一人買返十隻創造歷史
超T團趕B團

【OSEN】[BLACKPINK Arena巡演日媒集中報導!"最強女團,狙擊心臟"~]BLACKPINK於24日下午在日本千葉幕張展覽館舉辦了公演<BLACKPINK ARENA TOUR 2018>,公演中首次公開了歌曲<DDU-DU DDU-DU>的日文版舞台,粉絲們填滿公演場,現場氣氛火爆.25日,日本六大主流體育娛樂媒體對她們的公演進行了集中報導,並稱讚道" BLACKPINK在九千名粉絲的心臟上留下了洞".另外BLACKPINK此次日巡開票場次還展現了強大的市場號召力,再次證明了火爆人氣.

天團

其實去東南亞開con真係好得賺喎
點解唔做呢

可能唔夠歌
日本可以唱埋JP VER

[4K] 180823 EXID(솔지) 덜덜덜(DDD) 직캠 @1st JAPAN LIVE TOUR Zepp Tokyo-1

有率智既DDD

東南fans
幫你刷youtube 冇問題
但買專、演唱會
要錢，仲要咁貴，不了

天團唔應該局限喺東南亞

東南亞fans 係收錢做野
比錢？ 不了

Blackpink 係日本已經係寄生係Twice 身上

係咪中伏入太多

亞洲同歐美之後攻埋非洲

想聽埋night rather than day同lady既 solji ver
依兩首冇咁似up & down既style
好難想像加翻Solji把聲會有咩效果

其實graphic design唔係咁易

流星花園都有泰文版
支持Botpink出

SHAUN首歌係bts新歌既沖擊下，收聽人數好似冇跌過咁

台灣個邊話最多七千人

關乜事吖
睇吓係咪真愛啫
割柒、BAMBAM大把人比錢買專買演唱會飛

Idol 首日56m

再谷行啲 shaun同bts齊名就好笑